# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-20 15:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-05 04:59+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/agama/"
"agama-web/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.2\n"

#: src/components/core/AlertOutOfSync.tsx:71
#, fuzzy
msgid "Configuration out of sync"
msgstr "在 %s 上配置分区"

#: src/components/core/AlertOutOfSync.tsx:80
msgid "The configuration has been updated externally."
msgstr ""

#: src/components/core/AlertOutOfSync.tsx:82
msgid ""
"Reloading is required to get the latest data and avoid issues or data loss."
msgstr ""

#: src/components/core/AlertOutOfSync.tsx:85
#, fuzzy
msgid "Reload now"
msgstr "重载"

#: src/components/core/ChangeProductOption.tsx:45
msgid "Change product"
msgstr "更改产品"

#: src/components/core/InstallButton.tsx:45
msgid "Confirm Installation"
msgstr "确认安装"

#: src/components/core/InstallButton.tsx:49
msgid ""
"If you continue, partitions on your hard disk will be modified according to "
"the provided installation settings."
msgstr "如果继续，硬盘上的分区将会根据已提供的安装设置进行修改。"

#: src/components/core/InstallButton.tsx:53
msgid "Please, cancel and check the settings if you are unsure."
msgstr "如果不确定任何事项，请务必取消并检查已进行的设置。"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/core/InstallButton.tsx:58
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/core/InstallButton.tsx:62 src/components/core/Page.tsx:234
#: src/components/core/Popup.tsx:140
#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:228
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:217
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:188
#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:99
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. TRANSLATORS: The install button label
#: src/components/core/InstallButton.tsx:97
msgid "Install"
msgstr "安装"

#. TRANSLATORS: Text included with the install button when there are issues
#: src/components/core/InstallButton.tsx:99
msgid "Not possible with the current setup. Click to know more."
msgstr "当前设置不支持此操作。请单击了解更多详情。"

#: src/components/core/InstallationExit.tsx:43
msgid "Your system is rebooting"
msgstr "系统正在重新引导"

#: src/components/core/InstallationExit.tsx:47
msgid ""
"The installer interface is no longer available, so you can safely close this "
"window."
msgstr "安装程序界面已不再可用，因此您可以安全关闭此窗口。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:52
msgid "TPM sealing requires the new system to be booted directly."
msgstr "TPM 密封过程要求新系统直接启动。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:57
msgid ""
"If a local media was used to run this installer, remove it before the next "
"boot."
msgstr "如果运行此次安装时使用了本地介质，请在下次启动前移除。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:61
msgid "Hide details"
msgstr "隐藏细节"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:61
msgid "See more details"
msgstr "查看更多细节"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:66
msgid ""
"The final step to configure the Trusted Platform Module (TPM) to "
"automatically open encrypted devices will take place during the first boot "
"of the new system. For that to work, the machine needs to boot directly to "
"the new boot loader."
msgstr ""
"配置可信平台模块 (TPM) 以自动开启加密设备的最后一步将在新系统首次启动时进行。"
"为此，本机需要直接启动到新的引导加载程序。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:124
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:130
msgid "The installation on your machine is complete."
msgstr "在您机器上的安装过程已完成。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:134
msgid "At this point you can power off the machine."
msgstr "现在您可以关闭机器电源了。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:135
msgid "At this point you can reboot the machine to log in to the new system."
msgstr "现在您可以重启机器并登录到新系统。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:142
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:142
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: src/components/core/InstallationProgress.tsx:39
msgid "Installing the system, please wait..."
msgstr "正在安装系统，请稍候..."

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:74
#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:81
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:96
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:103
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:107
msgid "Keyboard layout"
msgstr "键盘布局"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:97
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:403
msgid "Cannot be changed in remote installation"
msgstr "无法在远程安装中更改"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:260
msgid ""
"This will affect only the installer interface, not the product to be "
"installed. You can adjust the product’s localization later in the "
"Localization settings page."
msgstr ""
"此操作只会影响安装程序界面，不会影响要安装的产品。您稍后可以在 \"本地化设置"
"\" 页面调整产品的本地化设置。"

#. TRANSLATORS: Explains where users can find more language and keymap
#. options for the product to install. Keep the text in square brackets []
#. as it will be replaced with a clickable link.
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:311
msgid ""
"More language and keyboard layout options for the selected product may be "
"available in [Localization] page."
msgstr "[本地化] 页面可能会提供更多适用于所选产品的语言和键盘布局选项。"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:315
msgid "Language and keyboard"
msgstr "语言和键盘"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:323
msgid "Use these same settings for the selected product"
msgstr "对所选产品使用同样的设置"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:345
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:391
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:405
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:448
#: src/components/core/Page.tsx:266
#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:73
#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:100
#: src/components/system/HostnamePage.tsx:132
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. TRANSLATORS: Explains where users can find more languages options for the
#. product to install. Keep the text in square brackets [] as it will be
#. replaced with a clickable link.
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:358
msgid ""
"More languages might be available for the selected product at [Localization] "
"page"
msgstr "[本地化] 页面可能会提供更多适用于所选产品的语言"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:362
msgid "Change Language"
msgstr "更改语言"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:369
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:426
msgid "Use for the selected product too"
msgstr "同时用于所选产品"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:402
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:419
msgid "Change keyboard"
msgstr "更改键盘"

#. TRANSLATORS: Explains where users can find more keymap options for the
#. product to install. Keep the text in square brackets [] as it will be
#. replaced with a clickable link.
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:415
msgid ""
"More keymap layout might be available for the selected product at "
"[Localization] page"
msgstr "[本地化] 页面可能会提供更多适用于所选产品的键盘布局"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:474
msgid "Change display language"
msgstr "更改显示语言"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:483
msgid "Change keyboard layout"
msgstr "更改键盘布局"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:497
msgid "Change display language and keyboard layout"
msgstr "更改显示语言和键盘布局"

#: src/components/core/IssuesAlert.tsx:36
msgid ""
"Before starting the installation, you need to address the following problems:"
msgstr "在开始安装前，您需要解决下列问题："

#. TRANSLATORS: Clickable link to show and resolve package dependency conflicts
#: src/components/core/IssuesAlert.tsx:46
msgid "Review and fix"
msgstr "检查并修复"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:49
#: src/components/users/UsersPage.tsx:36 src/routes/users.tsx:34
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:50
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:112
#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:259 src/routes/storage.tsx:46
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:51
#: src/components/overview/SoftwareSection.tsx:69
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:160 src/routes/software.tsx:34
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:52
#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:439
#: src/routes/registration.tsx:31
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:59
msgid "Pre-installation checks"
msgstr "安装前检查"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:64
msgid ""
"Before installing, you have to make some decisions. Click on each section to "
"review the settings."
msgstr "安装前，您必须做出某些决定。请单击各个部分查看设置。"

#: src/components/core/ListSearch.tsx:58
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:62
msgid "Could not log in. Please, make sure that the password is correct."
msgstr "无法登录。请确保密码输入正确。"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:64
msgid "Could not authenticate against the server, please check it."
msgstr "无法对服务器进行身份验证，请检查。"

#. TRANSLATORS: Title for a form to provide the password for the root user. %s
#. will be replaced by "root"
#: src/components/core/LoginPage.tsx:72
#, c-format
msgid "Log in as %s"
msgstr "登录为 %s"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:78
msgid "The installer requires [root] user privileges."
msgstr "安装程序要求 [root] 用户权限。"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:104
msgid "Login form"
msgstr "登录表单"

#. TRANSLATORS: field label
#: src/components/core/LoginPage.tsx:107
#: src/components/core/PasswordAndConfirmationInput.tsx:96
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:177
#: src/components/questions/QuestionWithPassword.tsx:64
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:87
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:91
#: src/components/users/RootUser.tsx:64
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:112
msgid "Password input"
msgstr "密码输入"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:122
msgid "Please, provide its password to log in to the system."
msgstr "请提供其密码以登录系统。"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:130
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: src/components/core/MenuButton.tsx:59 src/components/core/Page.tsx:255
#: src/components/storage/ISCSIPage.tsx:48
#: src/components/storage/dasd/DASDPage.tsx:49
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:198
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/core/PasswordAndConfirmationInput.tsx:72
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: src/components/core/PasswordAndConfirmationInput.tsx:107
msgid "Password confirmation"
msgstr "确认密码"

#. TRANSLATORS: Message to inform users which keyboard layout is active. %s
#. will be replaced with the layout name (e.g., "de", "cn", "cz"). Keep
#. square brackets around %s to apply special formatting in
#. the UI.
#: src/components/core/PasswordInput.tsx:69
#, c-format
msgid "Using [%s] keyboard"
msgstr "使用 [%s] 键盘"

#. TRANSLATORS: Warns users that CAPS LOCK is on.
#. Keep square brackets to apply special formatting in the UI.
#: src/components/core/PasswordInput.tsx:90
msgid "[CAPS LOCK] is on"
msgstr "大写锁定已开启"

#: src/components/core/PasswordInput.tsx:144
msgid "Password visibility button"
msgstr "密码可见性按钮"

#: src/components/core/Popup.tsx:104
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. TRANSLATORS: progress message
#: src/components/core/Popup.tsx:227
msgid "Loading data..."
msgstr "正在读取数据……"

#: src/components/core/ProgressReport.tsx:56
#: src/components/storage/Progress.tsx:56
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: src/components/core/ProgressReport.tsx:65
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#: src/components/core/ProgressReport.tsx:77
#: src/components/storage/Progress.tsx:65
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/components/core/ResourceNotFound.tsx:42
#, fuzzy
msgid "Resource not found or lost"
msgstr "未找到网络，或者网络中断"

#: src/components/core/ResourceNotFound.tsx:43
msgid "It doesn't exist or can't be reached."
msgstr ""

#: src/components/core/RowActions.tsx:71
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/core/SelectTypeaheadCreatable.tsx:70
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/components/core/SelectableDataTable.tsx:373
msgid "Row expansion"
msgstr ""

#: src/components/core/SelectableDataTable.tsx:374
#, fuzzy
msgid "Row selection"
msgstr "软件选择"

#: src/components/core/SelectableDataTable.tsx:385
#, fuzzy
msgid "Row actions"
msgstr "更多操作"

#: src/components/core/ServerError.tsx:48
msgid "Cannot connect to Agama server"
msgstr "无法连接到 Agama 服务器"

#: src/components/core/ServerError.tsx:53
msgid "Please, check whether it is running."
msgstr "请检查它是否在运行。"

#: src/components/core/ServerError.tsx:56
msgid "Reload"
msgstr "重载"

#: src/components/core/SkipTo.tsx:72
msgid "Skip to content"
msgstr "跳到内容"

#: src/components/core/SplitButton.tsx:76
msgid "More actions"
msgstr "更多操作"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:41
msgid "Filter by description or keymap code"
msgstr "按描述或键盘映射代码过滤"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:69
msgid "None of the keymaps match the filter."
msgstr "没有符合此过滤器的键位映射。"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:75
msgid "Keyboard selection"
msgstr "键盘选择"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:86
#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:84 src/components/l10n/L10nPage.tsx:98
#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:110
#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:86
#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:134
#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:204
#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:168
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:37
msgid ""
"These are the settings for the product to install. The installer language "
"and keyboard layout can be adjusted via the [settings panel] accessible from "
"the top bar."
msgstr ""
"以下是待安装产品的相关设置。安装程序语言和键盘布局可通过顶部栏的[设置面板]进"
"行调整。"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:43
msgid ""
"These are the settings for the product to install. The installer language "
"can be adjusted via the [settings panel] accessible from the top bar."
msgstr ""
"以下是待安装产品的相关设置。安装程序语言可通过顶部栏的[设置面板]进行调整。"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:74
#: src/components/overview/L10nSection.tsx:37 src/routes/l10n.tsx:32
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:84 src/components/l10n/L10nPage.tsx:98
#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:110
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:325
#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:114
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:89
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:235
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:164
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:89 src/components/l10n/L10nPage.tsx:102
#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:115
msgid "Not selected yet"
msgstr "尚未选择"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:95
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:107
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:40
msgid "Filter by language, territory or locale code"
msgstr "按语言、地区或区域设定代码过滤"

#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:69
msgid "None of the locales match the filter."
msgstr "没有符合过滤器的区域设置。"

#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:75
msgid "Locale selection"
msgstr "区域选择"

#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:75
msgid "Filter by territory, time zone code or UTC offset"
msgstr "按地区、时区代码或 UTC 偏移量过滤"

#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:113
msgid "None of the time zones match the filter."
msgstr "没有符合过滤器的时区。"

#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:119
msgid " Timezone selection"
msgstr " 时区选择"

#: src/components/layout/Header.tsx:80
msgid "Options toggle"
msgstr "选项切换开关"

#: src/components/layout/Header.tsx:92
msgid "Download logs"
msgstr "下载日志"

#: src/components/layout/Header.tsx:131
msgid "Main navigation"
msgstr "主导航区"

#: src/components/layout/Loading.tsx:132
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:102
#: src/components/network/DnsDataList.tsx:106
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. TRANSLATORS: input field name
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:112
#: src/components/network/IpAddressInput.tsx:35
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#. TRANSLATORS: input field name
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:120
msgid "Prefix length or netmask"
msgstr "前缀长度或网络掩码"

#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:138
msgid "Add an address"
msgstr "添加地址"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:138
msgid "Add another address"
msgstr "添加另一个地址"

#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:141
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:119
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:148
msgid "Addresses data list"
msgstr "地址数据列表"

#. TRANSLATORS: this simply concatenates the two sentences that describe what is going to happen
#. with partitions. The first %s corresponds to deleted partitions and the second one to resized
#. ones.
#. TRANSLATORS: A label shown in a dropdown for selecting a network
#. device. It combines the device name and MAC address, with the order
#. determined by the component settings: some selectors will show the
#. name first, others the MAC address. I.e. "enp1s0 - CC-7F-C8-FC-7A-A1"
#. or "CC-7F-C8-FC-7A-A1 - enp1s0". You may change the separator, but
#. please keep both %s placeholders.
#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:76
#: src/components/storage/utils/drive.tsx:104
#, c-format
msgid "%s - %s"
msgstr "%s - %s"

#. TRANSLATORS: The title of the page. %s will be replaced with the connection
#. name. I.e., "Binding settings for 'Wired connection 1'"
#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:158
#, c-format
msgid "Binding settings for '%s'"
msgstr "'%s' 的绑定设置"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:166
#, fuzzy
msgid ""
"Choose how the connection should be associated with a network device. This "
"helps control which device the connection uses."
msgstr "选择连接与网络接口关联的方式。这有助于控制连接使用的接口。"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:177
msgid "Unbound"
msgstr ""

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:180
#, fuzzy
msgid "The connection can be used by any available device."
msgstr "任何可用接口都可以使用此连接。"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:189
#, fuzzy
msgid "Bind to device name"
msgstr "绑定到接口名称"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:193
msgid "Choose device to bind by name"
msgstr "按名称选择要绑定的设备"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:208
msgid "Bind to MAC address"
msgstr "绑定到 MAC 地址"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:212
msgid "Choose device to bind by MAC"
msgstr "按 MAC 选择要绑定的设备"

#. TRANSLATORS: input field name
#: src/components/network/DnsDataList.tsx:90
msgid "Server IP"
msgstr "服务器 IP"

#: src/components/network/DnsDataList.tsx:115
msgid "Add DNS"
msgstr "添加 DNS"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/network/DnsDataList.tsx:115
msgid "Add another DNS"
msgstr "添加另一个 DNS"

#: src/components/network/DnsDataList.tsx:118
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:138
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:129
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:249
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: src/components/network/InstallationOnlySwitch.tsx:47
msgid "Use for installation only"
msgstr "仅用于安装"

#: src/components/network/InstallationOnlySwitch.tsx:49
msgid ""
"The connection will be used only during installation and not available in "
"the installed system."
msgstr "此连接仅在安装过程中使用，安装好的系统中不可用。"

#: src/components/network/IpPrefixInput.tsx:35
msgid "Ip prefix or netmask"
msgstr "IP 前缀或网络掩码"

#. TRANSLATORS: error message
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:105
msgid "At least one address must be provided for selected mode"
msgstr "所选模式要求至少提供一个地址"

#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:152
#, c-format
msgid "Edit connection %s"
msgstr "编辑连接 %s"

#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:157
#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:110
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:98
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:70
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:112
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:197
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:144
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了点问题"

#. TRANSLATORS: network connection mode (automatic via DHCP or manual with static IP)
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:163
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:168
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:170
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:106
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:214
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:177
msgid "Automatic (DHCP)"
msgstr "自动（DHCP）"

#. TRANSLATORS: manual network configuration mode with a static IP address
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:180
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:189
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:197
#: src/components/storage/iscsi/NodeStartupOptions.js:26
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#. TRANSLATORS: network gateway configuration
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:188
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:191
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:129
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:110
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:227
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:200
msgid "Gateway can be defined only in 'Manual' mode"
msgstr "网关只能在“手动”模式下配置"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:34
msgid "Wi-Fi not supported"
msgstr "不支持 Wi-Fi"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:36
msgid ""
"The system does not support Wi-Fi connections, probably because of missing "
"or disabled hardware."
msgstr "系统不支持 WiFi 连接，可能由于硬件缺失或已被禁用。"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:52
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:45
#: src/routes/network.tsx:38
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:60
#: src/components/network/NetworkPage.tsx:61
msgid "Wired connections"
msgstr "有线连接"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:66
#: src/components/network/NetworkPage.tsx:67
msgid "Wi-Fi networks"
msgstr "Wi-Fi 网络"

#: src/components/network/NoPersistentConnectionsAlert.tsx:40
msgid "Installed system may not have network connections"
msgstr "安装好的系统可能没有网络连接"

#: src/components/network/NoPersistentConnectionsAlert.tsx:42
msgid ""
"All network connections managed through this interface are currently set to "
"be used only during installation and will not be copied to the installed "
"system"
msgstr ""
"通过此界面管理的所有网络连接当前都设置为仅在安装过程中使用，并且不会复制到安"
"装好的系统中"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:46
msgid "Network details"
msgstr "网络详细信息"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:48
msgid "SSID"
msgstr "SSID"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:52
msgid "Signal strength"
msgstr "信号强度"

#. TRANSLATORS: table header for a DASD devices table
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:56
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:79
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:102
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:434
#: src/components/storage/dasd/StatusFilter.tsx:78
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:104
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:125
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:21
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:60
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:154
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:157
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#. TRANSLATORS: table header for a DASD devices table
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:72
#: src/components/storage/DeviceSelectorModal.tsx:83
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:132
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:233
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:440
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:73
#: src/components/network/WifiNetworkPage.tsx:70
#: src/components/network/WiredConnectionPage.tsx:69
msgid "Connection details"
msgstr "连接详细信息"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:75
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:98
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:102
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:123
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:83
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:106
msgid "MAC"
msgstr "MAC"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:96
msgid "IP settings"
msgstr "IP 设置"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:100
#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:52
#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:94
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:75
#: src/components/users/FirstUser.tsx:54 src/components/users/RootUser.tsx:57
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:110
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:218
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:113
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:221
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:148
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:139
msgid "Routes"
msgstr "路由"

#. TRANSLATORS: WiFi authentication mode
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:43
msgid "None"
msgstr "无"

#. TRANSLATORS: WiFi authentication mode
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:45
msgid "WPA & WPA2 Personal"
msgstr "WPA 与 WPA2 个人版"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:56
msgid "Not protected network"
msgstr "不受保护的网络"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:58
msgid ""
"You will connect to a public network without encryption. Your data may not "
"be secure."
msgstr "您将连接到未加密的公共网络。数据可能存在安全风险。"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:69
msgid "Setting up connection"
msgstr "正在设置连接"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:71
msgid "It may take some time."
msgstr "这可能需要一些时间。"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:73
msgid "Details will appear after the connection is successfully established."
msgstr "成功建立连接后将会显示详细信息。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by network ssid.
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:81
#, c-format
msgid "Could not connect to %s"
msgstr "无法连接到 %s"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:85
msgid "Check the authentication parameters."
msgstr "请检查身份验证参数。"

#. TRANSLATORS: accessible name for the WiFi connection form
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:149
msgid "Wi-Fi connection form"
msgstr "Wi-Fi 连接表单"

#. TRANSLATORS: WiFi password
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:173
msgid "WPA Password"
msgstr "WPA 密码"

#. TRANSLATORS: button label, connect to a Wi-Fi network
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:186
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/components/network/WifiNetworkPage.tsx:47
msgid "Network not found or lost"
msgstr "未找到网络，或者网络中断"

#: src/components/network/WifiNetworkPage.tsx:55
#: src/components/network/WiredConnectionPage.tsx:55
msgid "Go to network page"
msgstr "前往网络页面"

#: src/components/network/WifiNetworkPage.tsx:70
#, c-format
msgid "Connect to %s"
msgstr "连接到 %s"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:54
msgid "Excellent signal"
msgstr "信号极佳"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:57
msgid "Good signal"
msgstr "信号良好"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:60
msgid "Weak signal"
msgstr "信号微弱"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:80
msgid "Secured network"
msgstr "加密网络"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:88
msgid "Public network"
msgstr "公共网络"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by Wi-Fi network SSID
#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:98
#, c-format
msgid "Connecting to %s"
msgstr "正在连接到 %s"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:134
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:141
#: src/components/network/WiredConnectionsList.tsx:67
msgid "IP addresses"
msgstr "IP 地址"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:147
#: src/components/network/WiredConnectionsList.tsx:71
msgid "Configured for installation only"
msgstr "仅为安装配置"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:177
msgid "No Wi-Fi networks were found"
msgstr "未找到 WiFi 网络"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:59
msgid "Connection is available to all devices."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a network device name, like eth0 or enp1s0
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:62
#, fuzzy, c-format
msgid "Connection is bound to device %s."
msgstr "未找到连接，或者连接中断"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by MAC addrss, like 7C:D7:11:28:F5:40
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:65
#, fuzzy, c-format
msgid "Connection is bound to MAC address %s."
msgstr "未找到连接，或者连接中断"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:72
#, fuzzy
msgid "Binding"
msgstr "等待中"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:80
msgid "Edit binding settings"
msgstr "编辑绑定设置"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:93
msgid "Device details"
msgstr "设备详细信息"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:119
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:237
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP 地址"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:172
#, fuzzy
msgid "Connected device"
msgstr "已连接"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:172
#, fuzzy
msgid "Connected devices"
msgstr "已连接（%s）"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:175
msgid "No device is currently using this connection."
msgstr ""

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:181
#, fuzzy
msgid "Connected devices tabs"
msgstr "连接详细信息"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:203
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "IP 设置"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:207
#, fuzzy
msgid "Edit connection settings"
msgstr "编辑连接 %s"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:231
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:241
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:253
#, fuzzy
msgid "None set"
msgstr "未设定"

#: src/components/network/WiredConnectionPage.tsx:48
msgid "Connection not found or lost"
msgstr "未找到连接，或者连接中断"

#: src/components/network/WiredConnectionsList.tsx:91
msgid "No wired connections were found"
msgstr "未找到有线连接"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a language name and territory, example:
#. "English (United States)".
#: src/components/overview/L10nSection.tsx:33
#, c-format
msgid "The system will use %s as its default language."
msgstr "系统会使用 %s 作为默认语言。"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:35 src/router.tsx:51
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:44
msgid ""
"These are the most relevant installation settings. Feel free to browse the "
"sections in the menu for further details."
msgstr "这些是最主要的安装设置。如需获取更详细的信息，请随意浏览菜单中的各节。"

#: src/components/overview/SoftwareSection.tsx:41
msgid "The installation will take"
msgstr "安装将会占用"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced with the installation size, example: "5GiB".
#: src/components/overview/SoftwareSection.tsx:48
#, c-format
msgid "The installation will take %s including:"
msgstr "安装将会占用 %s，包括："

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:37
msgid "No device selected yet"
msgstr "尚未选择设备"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:45
#, c-format
msgid "Install using device %s shrinking existing partitions as needed."
msgstr "使用设备 %s 进行安装，并在需要时缩小现有分区。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:48
#, c-format
msgid "Install using device %s without modifying existing partitions."
msgstr "使用设备 %s 进行安装，不修改现有分区。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:51
#, c-format
msgid "Install using device %s and deleting all its content."
msgstr "使用设备 %s 进行安装，并删除其上的所有内容。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:54
#, c-format
msgid ""
"Install using device %s with a custom strategy to find the needed space."
msgstr "使用设备 %s 进行安装，并采用自定义策略查找所需空间。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:70
msgid "Install using several devices shrinking existing partitions as needed."
msgstr "使用多个设备进行安装，并在需要时缩小现有分区。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:71
msgid "Install using several devices without modifying existing partitions."
msgstr "使用多个设备进行安装，不修改现有分区。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:72
msgid "Install using several devices and deleting all its content."
msgstr "使用多个设备进行安装，并删除其上的所有内容。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:73
msgid ""
"Install using several devices with a custom strategy to find the needed "
"space."
msgstr "使用多个设备进行安装，并采用自定义策略查找所需空间。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:100
msgid "There are no disks available for the installation."
msgstr "没有可用于安装的磁盘。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:101
msgid "Install using an advanced configuration."
msgstr "使用高级配置安装。"

#: src/components/product/LicenseDialog.tsx:40
#, c-format
msgid "This license is not available in %s."
msgstr "此许可证在 %s 中不可用。"

#: src/components/product/LicenseDialog.tsx:74
#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:294
#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:207
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/product/ProductRegistrationAlert.tsx:56
#, c-format
msgid "%s [must be registered]."
msgstr "[必须注册] %s。"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:64
msgid "Registration server"
msgstr "注册服务器"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:65
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:66
msgid "SUSE Customer Center (SCC)"
msgstr "SUSE Customer Center (SCC)"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:67
#: src/components/storage/utils.ts:102
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:78
#, c-format
msgid "%s has been registered with below information."
msgstr "%s 已注册，信息如下。"

#. TRANSLATORS: input field label
#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:90
#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:177
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:150
msgid "Registration code"
msgstr "注册码"

#. TRANSLATORS: switch for displaying or hiding the registration code
#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:95
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:64
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:95
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:64
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:134
msgid "Server options"
msgstr "服务器选项"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:135
msgid "Register using SUSE server"
msgstr "使用 SUSE 服务器注册"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:140
msgid "Register using a custom registration server"
msgstr "使用自定义注册服务器注册"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:158
msgid "Server URL"
msgstr "服务器 URL"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:160
msgid "Example: https://myserver.com"
msgstr "示例：https://myserver.com"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:209
msgid "Provide registration code"
msgstr "提供注册代码"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:245
msgid "Provide email address"
msgstr "提供电子邮件地址"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:342
#: src/components/storage/LvmPage.tsx:169
#: src/components/system/HostnamePage.tsx:104
msgid "Check the following before continuing"
msgstr "继续操作前请检查以下内容"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:372
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:161
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:176
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:388
#, c-format
msgid ""
"You cannot change it later. Go to the %s section if you want to modify it "
"before proceeding with registration."
msgstr "以后将无法更改此信息。如果您要在继续注册前修改，请前往 %s 部分。"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:393
msgid "hostname"
msgstr "主机名"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:419
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a product name. E.g., "openSUSE Tumbleweed"
#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:62
#, c-format
msgid "%s logo"
msgstr "%s 徽标"

#. TRANSLATORS: Text used for the license acceptance checkbox. %s will be
#. replaced with the product name and the text in the square brackets [] is
#. used for the link to show the license, please keep the brackets.
#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:139
#, c-format
msgid "I have read and accept the [license] for %s"
msgstr "我已阅读并接受 %s 的[许可]"

#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:150
msgid "Select a product"
msgstr "请选择产品"

#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:151
msgid "Available products"
msgstr "可用产品"

#: src/components/product/ProductSelectionProgress.tsx:43
msgid "Configuring the product, please wait ..."
msgstr "正在配置产品，请稍候……"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the registration key.
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:50
#, c-format
msgid "The extension has been registered with key %s."
msgstr "已使用密钥 %s 注册该扩展。"

#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:54
msgid "The extension was registered without any registration code."
msgstr "该扩展已注册，但未使用任何注册代码。"

#. TRANSLATORS: Beta version label
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:131
msgid "Beta"
msgstr "Beta 版"

#. TRANSLATORS: Label for recommended extensions
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:137
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#. TRANSLATORS: warning title, the extension is not available on the server and cannot be registered
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:182
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#. TRANSLATORS: warning message, the extension is not available on the server and cannot be registered
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:185
msgid ""
"This extension is not available on the server. Ask the server administrator "
"to mirror the extension."
msgstr "无法在该服务器上使用此扩展。您可以请求服务器管理员镜像该扩展。"

#: src/components/questions/GenericQuestion.tsx:49
#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:69
msgid "Question"
msgstr "问题"

#. TRANSLATORS: error message, user entered a wrong password
#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:37
msgid "The encryption password did not work"
msgstr "加密口令无效"

#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:68
msgid "Encrypted Device"
msgstr "已加密设备"

#. TRANSLATORS: field label
#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:78
msgid "Encryption Password"
msgstr "加密密码"

#. TRANSLATORS: a special warning message for installing broken package
#: src/components/questions/PackageErrorQuestion.tsx:53
msgid ""
"Installing a broken package affects system stability and is a big security "
"risk!"
msgstr "安装已损坏的软件包会影响系统稳定性，并会产生严重的安全隐患！"

#: src/components/questions/PackageErrorQuestion.tsx:56
msgid ""
"Continuing without installing the package can result in a broken system. In "
"some cases the system might not even boot."
msgstr ""
"如果继续但不安装该软件包，可能会使系统损坏。在某些情况下，系统甚至可能无法引"
"导。"

#: src/components/questions/PackageErrorQuestion.tsx:62
msgid "Package installation failed"
msgstr "安装软件包失败"

#: src/components/questions/QuestionWithPassword.tsx:56
msgid "Password Required"
msgstr "需要口令"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:74
msgid "Registration certificate"
msgstr "注册证书"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:83
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:84
msgid "Issuer"
msgstr "颁发者"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:85
msgid "Issue date"
msgstr "颁发日期"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:86
msgid "Expiration date"
msgstr "失效日期"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:87
msgid "SHA1 fingerprint"
msgstr "SHA1 指纹"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:89
msgid "SHA256 fingerprint"
msgstr "SHA256 指纹"

#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:81
msgid "Unsupported AutoYaST elements"
msgstr "不受支持的 AutoYaST 元素"

#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:83
msgid "Some of the elements in your AutoYaST profile are not supported."
msgstr "AutoYaST 配置文件中的某些元素不受支持。"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the quantity of not implemented elements
#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:89
#, c-format
msgid "Not implemented yet (%s)"
msgstr "尚未实现 (%s)"

#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:91
msgid "Will be supported in a future version."
msgstr "未来的版本中会提供支持。"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the quantity of not supported elements
#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:97
#, c-format
msgid "Not supported (%s)"
msgstr "不受支持 (%s)"

#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:99
msgid "No support is planned."
msgstr "暂无支持计划。"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:100
msgid "Show less actions"
msgstr "收起部分操作"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:100
msgid "Show more actions"
msgstr "显示更多操作"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:138
msgid "Select a solution to continue"
msgstr "选择一个解决方案以继续"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:160
msgid "Apply selected solution"
msgstr "应用所选的解决方案"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:183
msgid ""
"Multiple conflicts found. You can address them in any order, and resolving "
"one may resolve others."
msgstr ""
"发现多处冲突。您可以采用任何顺序解决这些冲突，解决某个冲突后可能会连带解决其"
"他冲突。"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:191
msgid "Skip to previous"
msgstr "跳到上一个"

#. TRANSLATORS: This is a short status message like "1 of 3". It
#. indicates the position of the current item out of a total. The
#. first %d will be replaced with the current item number, the
#. second %d with the total number of items.
#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:202
#, c-format
msgid "%d of %d"
msgstr "%d / %d"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:208
msgid "Skip to next"
msgstr "跳到下一个"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:223
msgid "No conflicts to address"
msgstr "没有需要解决的冲突"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:226
msgid ""
"All conflicts have been resolved, or none were detected. You can safely "
"continue with your setup."
msgstr "所有冲突都已解决，或者未检测到任何冲突。您可以安心继续进行设置。"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:286
msgid "Software conflicts resolution"
msgstr "软件冲突解决情况"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:58
msgid "No additional software was selected."
msgstr "没有选择附加软件。"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:63
msgid "The following software patterns are selected for installation:"
msgstr "下列软件合集已被选择以进行安装："

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:78
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:90
msgid "Selected patterns"
msgstr "已选择合集"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:81
msgid "Change selection"
msgstr "修改选择"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:93
msgid ""
"This product does not allow to select software patterns during installation. "
"However, you can add additional software once the installation is finished."
msgstr ""
"此产品不允许在安装期间选择软件集。不过，您可以在安装完成后添加其他软件。"

#. TRANSLATORS: error details followed by a "Try again" link
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:101
msgid ""
"Some installation repositories could not be loaded. The system cannot be "
"installed without them."
msgstr "无法加载某些安装储存库。没有这些储存库，将无法安装系统。"

#. TRANSLATORS: title for an error message box, at least one repository could not be loaded
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:114
msgid "Repository load failed"
msgstr "加载储存库失败"

#. TRANSLATORS: progress message
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:118
msgid "Loading the installation repositories..."
msgstr "正在加载安装储存库..."

#. TRANSLATORS: link for retrying failed repository load
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:125
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:176
msgid "Used space"
msgstr "已用空间"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:99
msgid "None of the patterns match the filter."
msgstr "没有合集与筛选器匹配。"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:164
msgid "auto selected"
msgstr "自动选择"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:168
msgid "Unselect"
msgstr "取消选择"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:188
msgid "Software selection"
msgstr "软件选择"

#. TRANSLATORS: search field placeholder text
#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:191
#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:192
msgid "Filter by pattern title or description"
msgstr "按合集名称或描述筛选"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the estimated installation size,
#. example: "728.8 MiB"
#: src/components/software/UsedSize.tsx:33
#, c-format
msgid "Installation will take %s."
msgstr "安装将会占用 %s。"

#: src/components/software/UsedSize.tsx:37
msgid ""
"This space includes the base system and the selected software patterns, if "
"any."
msgstr "此空间包含基础系统以及所选软件集（如有）。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:34
msgid "logical volume"
msgstr "逻辑卷"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:34
msgid "partition"
msgstr "分区"

#. TRANSLATORS: %1$s is a size with units (eg. 3 GiB) and %2$s is a device type (eg. partition)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:47
#, fuzzy, c-format
msgid "A generic size of %1$s will be used for the new %2$s"
msgstr "新 %2$s 将使用 %s 的通用大小"

#. TRANSLATORS: %1$s and %2$s are sizes with units (eg. 3 GiB) and %3$s is a device type (eg. partition)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:55
#, c-format
msgid ""
"A generic size range between %1$s and %2$s will be used for the new %3$s"
msgstr "介于 %1$s 至 %2$s 的通用大小将用于新 %3$s"

#. TRANSLATORS: %1$s is a size with units (eg. 3 GiB) and %1$s is a device type (eg. partition)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:64
#, c-format
msgid "A generic minimum size of %1$s will be used for the new %2$s"
msgstr "至少 %1$s 的通用大小将用于新 %2$s"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition), %2$s is a size with units (10 GiB) and %3$s is a mount path (/home)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:81
#, c-format
msgid "A %1$s of %2$s will be created for %3$s if possible"
msgstr "将创建一个 %1$s (%2$s)，以用于 %3$s（如果可能）"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition), %2$s and %3$s are sizes with units (10 GiB), and %4$s is a mount path (/home)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:90
#, c-format
msgid ""
"A %1$s with a size between %2$s and %3$s will be created for %4$s if possible"
msgstr "将创建一个 %1$s（大小介于 %2$s 至 %3$s 之间），以用于 %4$s（如果可能）"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition), %2$s is a size with units (10 GiB) and %3$s is a mount path (/home)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:100
#, c-format
msgid "A %1$s of at least %2$s will be created for %3$s if possible"
msgstr "将创建一个 %1$s（至少 %2$s），以用于 %3$s（如果可能）"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition), %2$s is a size with units (10 GiB) and %3$s is a mount path (/home)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:118
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Based on the amount of RAM in the system, a %1$s of %2$s will be planned for "
"%3$s"
msgstr "将根据系统中的 RAM 容量规划一个 %1s$ (%2$s)，以用于 %3$s"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:128
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Based on the amount of RAM in the system, a %1$s with a size between %2$s "
"and %3$s will be planned for %4$s"
msgstr ""
"将根据系统中的 RAM 容量规划一个 %1s$（大小介于 %2$s 至 %3$s 之间），以用于 "
"%4$s"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition), %2$s is a size with units (10 GiB) and %3$s is a mount path (/home)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:139
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Based on the amount of RAM in the system, a %1$s of at least %2$s will be "
"planned for %3$s"
msgstr "将根据系统中的 RAM 容量规划一个 %1s$（至少 %2$s），以用于 %3$s"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:168
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the amount of RAM in "
"the system, the usage of Btrfs snapshots and the presence of a separate file "
"system for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小将会动态调整，考量因素包括系统中的 RAM 容量、Btrfs 快照的使用情"
"况，以及 %2$s 是否存在单独的文件系统。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:179
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the amount of RAM in "
"the system, the usage of Btrfs snapshots and the presence of separate file "
"systems for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小将会动态调整，考量因素包括系统中的 RAM 容量、Btrfs 快照的使用情"
"况，以及 %2$s 是否存在单独的文件系统。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:189
#, c-format
msgid ""
"The size for %s will be dynamically adjusted based on the amount of RAM in "
"the system and the usage of Btrfs snapshots."
msgstr ""
"%s 的大小将会动态调整，考量因素包括系统中的 RAM 容量以及 Btrfs 快照的使用情"
"况。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:200
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the amount of RAM in "
"the system and the presence of a separate file system for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小将会动态调整，考量因素包括系统中的 RAM 容量以及 %2$s 是否存在单独"
"的文件系统。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:210
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the amount of RAM in "
"the system and the presence of separate file systems for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小将会动态调整，考量因素包括系统中的 RAM 容量以及 %2$s 是否存在单独"
"的文件系统。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:222
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the usage of Btrfs "
"snapshots and the presence of a separate file system for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小将会动态调整，考量因素包括 Btrfs 快照的使用情况以及 %2$s 是否存在"
"单独的文件系统。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:233
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the usage of Btrfs "
"snapshots and the presence of separate file systems for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小将会动态调整，考量因素包括 Btrfs 快照的使用情况以及 %2$s 是否存在"
"单独的文件系统。"

#. TRANSLATORS: %s is a mount point (eg. /)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:242
#, c-format
msgid ""
"The size for %s will be dynamically adjusted based on the usage of Btrfs "
"snapshots."
msgstr "%s 的大小将会根据 Btrfs 快照的使用情况动态调整。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:251
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the presence of a "
"separate file system for %2$s."
msgstr "%1$s 的大小将会根据 %2$s 是否存在单独的文件系统动态调整。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:261
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the presence of "
"separate file systems for %2$s."
msgstr "%1$s 的大小将会根据 %2$s 是否存在单独的文件系统动态调整。"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition) and %2$s is a size with units (eg. 10 GiB)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:273
#, c-format
msgid ""
"The current configuration will result in an attempt to create a %1$s of %2$s."
msgstr "当前配置将会导致尝试创建一个 %1$s (%2$s)。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:282
#, c-format
msgid ""
"The current configuration will result in an attempt to create a %1$s with a "
"size between %2$s and %3$s."
msgstr "当前配置将会导致尝试创建一个 %1$s（大小介于 %2$s 至 %3$s 之间）。"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition) and %2$s is a size with units (eg. 10 GiB)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:292
#, c-format
msgid ""
"The current configuration will result in an attempt to create a %1$s of at "
"least %2$s."
msgstr "当前配置将会导致尝试创建一个 %1$s（至少 %2$s）。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:135
msgid ""
"To ensure the new system is able to boot, the installer may need to create "
"or configure some partitions in the appropriate disk."
msgstr "为确保新系统能够启动，安装程序将需要在适当的磁盘中创建或配置一些分区。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:141
msgid "Partitions to boot will be allocated at the installation disk."
msgstr "引导分区将会分配在安装磁盘上。"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a device name and size (e.g., "/dev/sda, 500GiB")
#: src/components/storage/BootSelection.tsx:146
#, c-format
msgid "Partitions to boot will be allocated at the installation disk %s."
msgstr "引导分区将在安装磁盘 %s 上进行分配。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:162
msgid "Boot options"
msgstr "引导选项"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:182
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:189
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:194
#: src/components/storage/iscsi/NodeStartupOptions.js:28
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:200
msgid "Select a disk"
msgstr "选择一个磁盘"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:205
msgid "Partitions to boot will be allocated at the following device."
msgstr "引导分区将在以下设备上分配。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:207
msgid "Choose a disk for placing the boot loader"
msgstr "选择一个放置引导加载器的磁盘"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:230
msgid "Do not configure"
msgstr "不要配置"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:236
msgid ""
"No partitions will be automatically configured for booting. Use with caution."
msgstr "不会自动配置任何用于启动的分区。请谨慎使用。"

#: src/components/storage/ConfigEditor.tsx:35
msgid "No devices configured yet"
msgstr "尚未配置设备"

#: src/components/storage/ConfigEditor.tsx:38
#, c-format
msgid ""
"Use actions below to set up your devices or click %s to start from scratch "
"with the default configuration."
msgstr "使用下方操作设置您的设备，或单击 %s 采用默认配置从头开始。"

#. TRANSLATORS: label for a button
#: src/components/storage/ConfigEditor.tsx:49
msgid "reset to defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: src/components/storage/ConfigEditor.tsx:85
msgid "[FIXME]"
msgstr "[请修复]"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:59
msgid "Other options toggle"
msgstr "其他选项切换开关"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:62
msgid "Other options"
msgstr "其他选项"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:70
msgid "Select the disk to configure partitions for booting"
msgstr "选择要配置引导分区的磁盘"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:72
msgid "Change boot options"
msgstr "更改启动选项"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:77
msgid "Start from scratch with the default configuration"
msgstr "采用默认配置从头开始"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:79
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重设为默认"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:85
msgid "Discover and connect to iSCSI targets"
msgstr "发现并连接到 iSCSI 目标"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:87
msgid "Configure iSCSI"
msgstr "配置 iSCSI"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:93
#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:155
msgid "Activate zFCP disks"
msgstr "激活 zFCP 磁盘"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:95
msgid "Configure zFCP"
msgstr "配置 zFCP"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:102
msgid "Activate and format DASD devices"
msgstr "激活并格式化 DASD 设备"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:104
msgid "Configure DASD"
msgstr "配置 DASD"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:110
msgid "Update available disks and activate crypt devices"
msgstr "更新可用磁盘并激活加密设备"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:112
msgid "Rescan devices"
msgstr "重新扫描设备"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:48
msgid "Select a device to define partitions or to mount"
msgstr "选择一个要定义分区或要挂载的设备"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:49
msgid "Select another device to define partitions or to mount"
msgstr "选择另一个要定义分区或要挂载的设备"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:52
msgid "Select a disk to define partitions or to mount"
msgstr "选择一个要定义分区或要挂载的磁盘"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:53
msgid "Select another disk to define partitions or to mount"
msgstr "选择另一个要定义分区或要挂载的磁盘"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:58
msgid "Already using all available devices"
msgstr "已在使用所有可用设备"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:59
msgid "Already using all available disks"
msgstr "已使用所有可用磁盘"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:83
msgid "Start configuring a basic installation"
msgstr "开始配置基本安装"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:99
msgid "Add device menu"
msgstr "添加设备菜单"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:143
msgid "Define a new LVM on top of one or several disks"
msgstr "在一个或多个磁盘上定义新 LVM"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:144
msgid "Define a new LVM on the disk"
msgstr "在该磁盘上定义新 LVM"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:150
msgid "Configure device menu"
msgstr "配置设备菜单"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:166
msgid "Add LVM volume group"
msgstr "添加 LVM 卷组"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:170
msgid "More devices"
msgstr "更多设备"

#: src/components/storage/DeviceSelectorModal.tsx:84
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:135
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:125
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:240
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/components/storage/DeviceSelectorModal.tsx:85
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/storage/DeviceSelectorModal.tsx:86
msgid "Current content"
msgstr "当前内容"

#. TRANSLATORS: table header for a DASD devices table
#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:53
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:446
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. TRANSLATORS: input field for the iSCSI initiator name
#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:54
#: src/components/storage/LvmPage.tsx:175
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:75
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:85
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorSection.tsx:40
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:100
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:121
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:42
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:55
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:56
msgid "Filesystems"
msgstr "文件系统"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:75
msgid "Device Selection"
msgstr "选择设备"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:80
msgid ""
"The modal selector offers a simplified interface designed for quick and "
"straightforward use, without overwhelming the user."
msgstr "该模态选择器提供精简的界面，使用方便快捷，对用户而言非常友好。"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:85
msgid ""
"For more advanced needs, users can switch to this full-page, dedicated path "
"version that provides more space for detailed views, additional columns, "
"filters, and extended functionality."
msgstr ""
"如有更复杂的需求，用户可切换到此显示完整页面的专用路径版本，它提供了更多空"
"间，可呈现详细视图、更多列、过滤器及扩展功能。"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:90
msgid ""
"This pattern strikes a balance between clarity and efficiency: the modal "
"keeps things lightweight for simple selections, while the full view supports "
"deeper exploration and more complex actions, specially for users with tons "
"of devices."
msgstr ""
"此模式力求在清楚具体和快捷高效之间取得平衡：模态窗口提供简单、便捷的选择界"
"面，而完整视图则支持更深入的探索和更复杂的操作，专为拥有大量设备的用户而设"
"计。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a disk name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:33
#, c-format
msgid "Mount disk %s"
msgstr "挂载磁盘 %s"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a disk name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:35
#, c-format
msgid "Format disk %s"
msgstr "格式化磁盘 %s"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:46
#, c-format
msgid "Use disk %s to install, host LVM and boot"
msgstr "使用磁盘 %s 安装、托管 LVM 及引导"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:49
#, c-format
msgid "Use disk %s to install and host LVM"
msgstr "使用磁盘 %s 安装及托管 LVM"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:54
#, c-format
msgid "Use disk %s to install and boot"
msgstr "使用磁盘 %s 安装及引导"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:57
#, c-format
msgid "Use disk %s to install"
msgstr "使用磁盘 %s 安装"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:64
#, c-format
msgid "Use disk %s for LVM, additional partitions and booting"
msgstr "将磁盘 %s 用于 LVM、附加分区及引导"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:67
#, c-format
msgid "Use disk %s for LVM and additional partitions"
msgstr "将磁盘 %s 用于 LVM 及附加分区"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:72
#, c-format
msgid "Use disk %s for additional partitions and booting"
msgstr "将磁盘 %s 用于附加分区及引导"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:75
#, c-format
msgid "Use disk %s for additional partitions"
msgstr "将磁盘 %s 用于附加分区"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:81
#, c-format
msgid "Use disk %s to host LVM and boot"
msgstr "使用磁盘 %s 托管 LVM 及引导"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:84
#, c-format
msgid "Use disk %s to host LVM"
msgstr "使用磁盘 %s 托管 LVM"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:89
#, c-format
msgid "Use disk %s to configure boot partitions"
msgstr "使用磁盘 %s 配置引导分区"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:92
#, c-format
msgid "Use disk %s"
msgstr "使用磁盘 %s"

#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:33
msgid "Encryption is disabled"
msgstr "已禁用加密功能"

#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:34
msgid "Encryption is enabled using TPM unlocking"
msgstr "已通过 TPM 解锁机制启用加密功能"

#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:36
msgid "Encryption is enabled"
msgstr "已启用加密功能"

#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:46
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:48
msgid ""
"Protection for the information stored at the new file systems, including "
"data, programs, and system files."
msgstr "用于保护存储在新文件系统中的信息（包括数据、程序以及系统文件）的机制。"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:74
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:104
msgid "Password is empty."
msgstr "口令为空。"

#. TRANSLATORS: "Trusted Platform Module" is the name of the technology and TPM its abbreviation
#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:90
msgid ""
"Use the Trusted Platform Module (TPM) to decrypt automatically on each boot"
msgstr "使用可信平台模块 (TPM) 在每次启动时自动解密"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:94
msgid ""
"The password will not be needed to boot and access the data if the TPM can "
"verify the integrity of the system. TPM sealing requires the new system to "
"be booted directly on its first run."
msgstr ""
"若 TPM 可以验证系统的完整性，启动和访问数据的时候将无需使用密码。 TPM 密封要"
"求新系统在首次启动时直接开始引导。"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:104
msgid "Encryption settings"
msgstr "加密设置"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:118
msgid "Encrypt the system"
msgstr "加密系统"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:120
msgid ""
"Full Disk Encryption (FDE) allows to protect the information stored at the "
"new file systems, including data, programs, and system files."
msgstr ""
"全盘加密 (FDE) 可用于保护存储在新文件系统中的信息，包括数据、程序以及系统文"
"件。"

#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:44
msgid "The device will be mounted"
msgstr "将挂载该设备"

#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:45
msgid "The device will be formatted"
msgstr "将格式化该设备"

#. TRANSLATORS: %s is a formatted mount point (eg. '"/home'").
#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:51
#, c-format
msgid "The current file system will be mounted at %s"
msgstr "当前文件系统将挂载到 %s 上"

#. TRANSLATORS: %1$s is a filesystem type (eg. Btrfs), %2$s is a mount point (eg. '"/home"').
#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:54
#, c-format
msgid "The device will be formatted as %1$s and mounted at %2$s"
msgstr "该设备将格式化为 %1$s 并挂载到 %2$s 上"

#. TRANSLATORS: %s is the name of device, like '/dev/sda'.
#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:67
#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:145
#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:45
#, c-format
msgid "Details for %s"
msgstr "%s 的细节"

#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:75
#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:187
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:134
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:237
#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:56
#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:156
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:91
msgid "Change the file system or mount point"
msgstr "更改文件系统或挂载点"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:221
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:248
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:308
msgid "Select or enter a valid mount point"
msgstr "请选择或输入有效的挂载点"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:231
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:258
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:318
msgid ""
"Select or enter a mount point that is not already assigned to another device"
msgstr "请选择或输入尚未分配给其他设备的挂载点"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:280
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:443
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:462
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:762
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:560
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:888
msgid "Waiting for a mount point"
msgstr "正在等待挂载点"

#. TRANSLATORS: %s is a device name (eg. /dev/sda3).
#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:283
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:563
#: src/components/storage/utils/partition.tsx:69
#, c-format
msgid "Current %s"
msgstr "当前 %s"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:284
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:463
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:564
#: src/components/storage/utils.ts:338
msgid "Btrfs with snapshots"
msgstr "带快照的 Btrfs"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:302
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:479
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:582
#, c-format
msgid "Default file system for %s"
msgstr "%s 的默认文件系统"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:303
msgid "Default file system for generic mount paths"
msgstr "通用挂载路径的默认文件系统"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:305
msgid "Destroy current data and format device as"
msgstr "销毁当前数据并将设备格式化为"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:306
msgid "Format device as"
msgstr "将设备格式化为"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a device, like vda
#. TRANSLATORS: %s is the name of a partition, like /dev/vda2
#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:320
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:599
#, c-format
msgid "Do not format %s and keep the data"
msgstr "不格式化 %s 并保留数据"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:384
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:548
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:664
msgid "File system label"
msgstr "文件系统标签"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:453
#, c-format
msgid "Configure device %s"
msgstr "配置设备 %s"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:460
#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:467
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:693
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:698
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:821
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:828
msgid "Mount point"
msgstr "挂载点"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:465
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:696
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:826
msgid "Mount point toggle"
msgstr "挂载点切换开关"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:466
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:697
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:827
msgid "Suggested mount points"
msgstr "建议的挂载点"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:468
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:699
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:829
msgid "Clear selected mount point"
msgstr "清除所选的挂载点"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:471
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:702
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:832
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:479
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:708
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:850
msgid "Select or enter a mount point"
msgstr "选择或输入挂载点"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:488
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:733
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:859
msgid "File system"
msgstr "文件系统"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:499
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:744
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:871
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: src/components/storage/ISCSIPage.tsx:34 src/routes/storage.tsx:99
msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:269
msgid "Enter a name"
msgstr "输入名称"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:296
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:346
msgid "The minimum cannot be greater than the maximum"
msgstr "下限不能大于上限"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:304
msgid ""
"The maximum must be a number optionally followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "上限必须为数字，可选择性附带 GiB 或 GB 等单位"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:312
msgid ""
"The minimum must be a number optionally followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "下限必须为数字，可选择性附带 GiB 或 GB 等单位"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:319
msgid ""
"Size limits must be numbers optionally followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "大小限制必须为数字，可选择性附带 GiB 或 GB 等单位"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:438
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:441
msgid "Logical volume name"
msgstr "逻辑卷名称"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:480
msgid "Default file system for generic logical volumes"
msgstr "通用逻辑卷的默认文件系统"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:482
msgid "Format logical volume as"
msgstr "将逻辑卷格式化为"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:683
#, c-format
msgid "Configure LVM logical volume at %s volume group"
msgstr "在 %s 卷组上配置 LVM 逻辑卷"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:757
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:883
msgid "Size mode"
msgstr "大小模式"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:77
msgid "Enter a name for the volume group."
msgstr "输入卷组的名称。"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:81
#, c-format
msgid "Volume group '%s' already exists. Enter a different name."
msgstr "卷组 '%s' 已存在。请输入其他名称。"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:85
msgid "Select at least one disk."
msgstr "请至少选择一个磁盘。"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:163
msgid "Configure LVM Volume Group"
msgstr "配置 LVM 卷组"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:178
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:131
msgid "Disks"
msgstr "磁盘"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:181
msgid ""
"The needed LVM physical volumes will be added as partitions on the chosen "
"disks,                 based on the sizes of the logical volumes. If you "
"select more than one disk, the                 physical volumes may be "
"distributed along several disks."
msgstr ""
"所需的 LVM 物理卷将根据逻辑卷的大小，作为分区                 添加到所选磁盘"
"上。如果选择多个磁盘，                 物理卷可能会分布在多个磁盘上。"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:216
msgid "Move mount points"
msgstr "移动挂载点"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:220
msgid ""
"Move the mount points currently configured at the selected disks to "
"logical                   volumes of this volume group."
msgstr "将所选磁盘上当前配置的挂载点移动到此卷组的逻辑卷。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a RAID name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:33
#, c-format
msgid "Mount RAID %s"
msgstr "挂载 RAID %s"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a RAID name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:35
#, c-format
msgid "Format RAID %s"
msgstr "格式化 RAID %s"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:46
#, c-format
msgid "Use RAID %s to install, host LVM and boot"
msgstr "使用 RAID %s 安装、托管 LVM 及引导"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:49
#, c-format
msgid "Use RAID %s to install and host LVM"
msgstr "使用 RAID %s 安装及托管 LVM"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:54
#, c-format
msgid "Use RAID %s to install and boot"
msgstr "使用 RAID %s 安装及引导"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:57
#, c-format
msgid "Use RAID %s to install"
msgstr "使用 RAID %s 安装"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:64
#, c-format
msgid "Use RAID %s for LVM, additional partitions and booting"
msgstr "将 RAID %s 用于 LVM、附加分区及引导"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:67
#, c-format
msgid "Use RAID %s for LVM and additional partitions"
msgstr "将 RAID %s 用于 LVM 及附加分区"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:72
#, c-format
msgid "Use RAID %s for additional partitions and booting"
msgstr "将 RAID %s 用于附加分区及引导"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:75
#, c-format
msgid "Use RAID %s for additional partitions"
msgstr "将 RAID %s 用于附加分区"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:81
#, c-format
msgid "Use RAID %s to host LVM and boot"
msgstr "使用 RAID %s 托管 LVM 及引导"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:84
#, c-format
msgid "Use RAID %s to host LVM"
msgstr "使用 RAID %s 托管 LVM"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:89
#, c-format
msgid "Use RAID %s to configure boot partitions"
msgstr "使用 RAID %s 配置引导分区"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:92
#, c-format
msgid "Use RAID %s"
msgstr "使用 RAID %s"

#. TRANSLATORS: %s is the short name of a disk, like 'sda'
#: src/components/storage/NewVgMenuOption.tsx:46
#, c-format
msgid "Create another LVM volume group on %s"
msgstr "在 %s 上创建另一个 LVM 卷组"

#. TRANSLATORS: %s is the short name of a disk, like 'sda'
#: src/components/storage/NewVgMenuOption.tsx:50
#, c-format
msgid "Create LVM volume group on %s"
msgstr "在 %s 上创建 LVM 卷组"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:354
msgid "The maximum must be a number followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "上限必须为带单位（如 GiB 或 GB）的数字"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:362
msgid "The minimum must be a number followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "下限必须为带单位（如 GiB 或 GB）的数字"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:369
msgid "Size limits must be numbers followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "大小限制必须为带单位（如 GiB 或 GB）的数字"

#. TRANSLATORS: %s is a disk name with its size (eg. "sda, 10 GiB"
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:498
#, c-format
msgid "As a new partition on %s"
msgstr "作为 %s 上的新分区"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:500
#, c-format
msgid "Using partition %s"
msgstr "使用分区 %s"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:529
msgid "Mount point options"
msgstr "挂载点选项"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:534
msgid "Using an existing partition"
msgstr "使用现有分区"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:545
msgid "There are not usable partitions"
msgstr "没有可使用的分区"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:583
msgid "Default file system for generic partitions"
msgstr "通用分区的默认文件系统"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:585
msgid "Destroy current data and format partition as"
msgstr "销毁当前数据并将分区格式化为"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:586
msgid "Format partition as"
msgstr "将分区格式化为"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:813
#, c-format
msgid "Configure partition at %s"
msgstr "在 %s 上配置分区"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:838
msgid "Mount point mode"
msgstr "挂载点模式"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:918
#, fuzzy
msgid "Go to storage page"
msgstr "前往网络页面"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:63
msgid "Moreover, the following partitions will be created or mounted"
msgstr "此外，将会创建或挂载以下分区"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:80
msgid "The following partitions will be created or mounted"
msgstr "将会创建或挂载以下分区"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:132
msgid "Any partition needed to boot will be configured."
msgstr "将配置引导所需的所有分区。"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:174
msgid "Add another partition or mount an existing one"
msgstr "添加另一个分区或挂载一个现有分区"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:177
#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:73
msgid "Add or use partition"
msgstr "添加或使用分区"

#: src/components/storage/Progress.tsx:117
msgid "Loading storage"
msgstr "正在加载存储"

#: src/components/storage/ProposalActionsDialog.tsx:73
#, c-format
msgid "Hide %d subvolume action"
msgid_plural "Hide %d subvolume actions"
msgstr[0] "隐藏 %d 个子卷操作"

#: src/components/storage/ProposalActionsDialog.tsx:78
#, c-format
msgid "Show %d subvolume action"
msgid_plural "Show %d subvolume actions"
msgstr[0] "显示 %d 个子卷操作"

#: src/components/storage/ProposalFailedInfo.tsx:54
msgid ""
"It is not possible to install the system with the current configuration. "
"Adjust the settings below."
msgstr "无法采用当前配置安装系统，请调整下面的设置。"

#. TRANSLATORS: %s is a list of formatted mount points with a partition size like
#. '"/" (at least 10 GiB), "/var" (20 GiB) and "swap" (2 GiB)'
#: src/components/storage/ProposalFailedInfo.tsx:67
#, c-format
msgid "It is not possible to allocate space for the boot partition and for %s."
msgstr "无法为引导分区和 %s 分配空间。"

#. TRANSLATORS: %s is a list of formatted mount points with a partition size like
#. '"/" (at least 10 GiB), "/var" (20 GiB) and "swap" (2 GiB)'
#: src/components/storage/ProposalFailedInfo.tsx:70
#, c-format
msgid "It is not possible to allocate space for %s."
msgstr "无法为 %s 分配空间。"

#: src/components/storage/ProposalFailedInfo.tsx:75
msgid ""
"Adjust the settings below to make the new system fit into the available "
"space."
msgstr "请调整下面的设置，使新系统适配可用空间。"

#: src/components/storage/ProposalFailedInfo.tsx:98
msgid "Failed to calculate a storage layout"
msgstr "无法计算存储布局"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:70
msgid "Invalid storage settings"
msgstr "存储设置无效"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:91
msgid ""
"You may want to discard those settings and start from scratch with a simple "
"configuration."
msgstr "您可能需要舍弃这些设置，并采用简单的配置从头开始。"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:95
#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:123
#: src/components/storage/UnsupportedModelInfo.tsx:55
msgid "Reset to the default configuration"
msgstr "重置为默认配置"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:107
#: src/components/storage/UnsupportedModelInfo.tsx:39
msgid "Unable to modify the settings"
msgstr "无法修改设置"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:113
msgid ""
"The storage configuration uses elements not supported by this interface."
msgstr "存储配置使用了此界面不支持的元素。"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:119
msgid ""
"You may want to discard the current settings and start from scratch with a "
"simple configuration."
msgstr "您可能需要舍弃当前设置，并采用简单的配置从头开始。"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:135
msgid ""
"There are not disks available for the installation. You may need to "
"configure some device."
msgstr "没有可用于安装的磁盘。您可能需要配置某些设备。"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:140
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:306
msgid "No devices found"
msgstr "未找到设备"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:149
msgid "Connect to iSCSI targets"
msgstr "连接到 iSCSI 目标"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:162
msgid "Manage DASD devices"
msgstr "管理 DASD 设备"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:196
msgid "Installation Devices"
msgstr "安装设备"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:198
msgid ""
"Structure of the new system, including disks to use and additional devices "
"like LVM volume groups."
msgstr "新系统的结构，包括要使用的磁盘和 LVM 卷组等附加设备。"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:262
msgid "Reloading data, please wait..."
msgstr "正在重新加载数据，请稍候..."

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:39
msgid "Waiting for information about storage configuration"
msgstr "正在等待存储配置信息"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:94
msgid "Collapse the list of planned actions"
msgstr "收起已计划操作列表"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:95
#, c-format
msgid "Check the %d planned actions"
msgstr "检查 %d 项已计划的操作"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:126
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:128
msgid ""
"During installation, several actions will be performed to setup the layout "
"shown at the table below."
msgstr "安装期间，将执行多项操作以设置布局（如下表所示）。"

#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:77
msgid "New"
msgstr "新建"

#. TRANSLATORS: Label to indicate the device size before resizing, where %s is
#. replaced by the original size (e.g., 3.00 GiB).
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:106
#, c-format
msgid "Before %s"
msgstr "变更前为 %s"

#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:133
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#: src/components/storage/ProposalTransactionalInfo.tsx:43
msgid "Transactional root file system"
msgstr "事务性根文件系统"

#: src/components/storage/ProposalTransactionalInfo.tsx:47
#, c-format
msgid ""
"%s is an immutable system with atomic updates. It uses a read-only Btrfs "
"file system updated via snapshots."
msgstr ""
"%s 是具备原子更新特性的不可变系统。它使用只读的 Btrfs 文件系统并通过快照保持"
"更新。"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:58
msgid "Selected disk cannot be changed"
msgstr "无法更改所选磁盘"

#. TRANSLATORS: %s is a formatted mount point like '"/home"'
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:63
#, c-format
msgid "Select a disk to format as %s"
msgstr "选择一个要格式化为 %s 的磁盘"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:70
msgid "Select a disk to configure"
msgstr "选择要配置的磁盘"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:74
msgid "Select a disk to install the system"
msgstr "选择用于安装系统的磁盘"

#. TRANSLATORS: %s is a list of formatted mount points like '"/", "/var" and "swap"' (or a
#. single mount point in the singular case).
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:84
#, c-format
msgid "Select a disk to create %s"
msgstr "选择用于创建 %s 的磁盘"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:100
msgid "This uses the existing file system at the disk"
msgstr "此设置会使用磁盘上的现有文件系统"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:104
msgid "This uses existing partitions at the disk"
msgstr "此设置会使用磁盘上的现有分区"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:112
msgid "It is chosen for booting and for some LVM groups"
msgstr "该设备选定用于引导及部分 LVM 组"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:114
msgid "It is chosen for some LVM groups"
msgstr "该设备选定用于部分 LVM 组"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the LVM
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:119
#, c-format
msgid "It is chosen for booting and for the LVM group '%s'"
msgstr "该设备选定用于引导及 LVM 组 '%s'"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the LVM
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:125
#, c-format
msgid "It is chosen for the LVM group '%s'"
msgstr "该设备选定用于 LVM 组 '%s'"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:130
msgid "It is chosen for booting"
msgstr "该设备选定用于引导"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the disk (eg. sda)
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:139
#, c-format
msgid ""
"%s will still contain the configured LVM groups and any partition needed to "
"boot"
msgstr "%s 仍将包含配置的 LVM 组和引导所需的任何分区"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the disk (eg. sda)
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:145
#, c-format
msgid "The configured LVM groups will remain at %s"
msgstr "配置的 LVM 组将保留在 %s 中"

#. TRANSLATORS: %1$s is the name of the disk (eg. sda) and %2$s the name of the LVM
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:151
#, c-format
msgid ""
"%1$s will still contain the LVM group '%2$s' and any partition needed to boot"
msgstr "%1$s 仍将包含 LVM 组 '%2$s' 和引导所需的任何分区"

#. TRANSLATORS: %1$s is the name of the LVM and %2$s the name of the disk (eg. sda)
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:159
#, c-format
msgid "The LVM group '%1$s' will remain at %2$s"
msgstr "LVM 组 '%1$s' 将保留在 %2$s 中"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the disk (eg. sda)
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:167
#, c-format
msgid "Partitions needed for booting will remain at %s"
msgstr "引导所需的分区将保留在 %s 中"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:171
msgid "Partitions needed for booting will also be adapted"
msgstr "引导所需的分区也会进行调整"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:187
msgid "Change device menu"
msgstr "更改设备菜单"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:237
msgid "The disk is used for LVM and boot"
msgstr "此磁盘用于 LVM 和引导"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:239
msgid "The disk is used for booting"
msgstr "此磁盘用于引导"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:243
msgid "The disk is used for LVM"
msgstr "此磁盘用于 LVM"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:245
msgid "Remove the configuration for this disk"
msgstr "去除此磁盘的配置"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:257
msgid "Do not use"
msgstr "不使用"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:308
#, c-format
msgid "Device %s menu"
msgstr "设备 %s 菜单"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:75
#, c-format
msgid ""
"The size is configured as a range between %s and %s, but this interface "
"cannot handle ranges with a given max size."
msgstr "为大小配置了介于 %s 到 %s 的范围，但此界面无法处理给定大小上限的范围。"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:83
msgid "Discard the maximum size and continue with simplified configuration"
msgstr "请忽略大小上限，继续使用简化配置"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:115
msgid ""
"The size must be a number followed by a unit of the form GiB (power of 2) or "
"GB (power of 10)."
msgstr "大小必须为数字，附带 GiB（2 的幂次）或 GB（10 的幂次）形式的单位。"

#. TRANSLATORS: %s is a disk size (e.g., "10 GiB").
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:140
#, c-format
msgid "approx. %s"
msgstr "大约为 %s"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:157
msgid "Allow growing"
msgstr "允许增长"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:159
msgid "The final size can be bigger in order to fill the extra free space."
msgstr "最终大小可增大，以便使用额外的可用空间。"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:192
msgid "Size modes"
msgstr "大小模式"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:193
msgid "Let the installer propose a sensible size"
msgstr "让安装程序建议适当的大小"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:196
msgid "Define a custom size"
msgstr "指定自定义大小"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:75
msgid "The device will be used by the new system."
msgstr "新系统将使用该设备。"

#. TRANSLATORS: %s is a mount path like "/home".
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:78
#, c-format
msgid "The device will be mounted at %s."
msgstr "该设备将挂载到 %s 上。"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:84
#, c-format
msgid "Up to %s can be recovered by shrinking the device."
msgstr "通过收缩设备最多可回收 %s 的空间。"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:93
msgid "The device cannot be shrunk:"
msgstr "无法收缩该设备："

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:114
#, c-format
msgid "Show information about %s"
msgstr "显示关于 %s 的信息"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:208
msgid "The content may be deleted"
msgstr "内容可能会被删除"

#. TRANSLATORS: status message, no existing content was found on the disk,
#. i.e. the disk is completely empty
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:211
#: src/components/storage/utils/device.tsx:87
msgid "No content found"
msgstr "未找到内容"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:242
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/components/storage/SpacePolicyMenu.tsx:70
msgid "Find space"
msgstr "查找空间"

#: src/components/storage/SpacePolicySelection.tsx:97
msgid ""
"Select what to do with each partition in order to find space for allocating "
"the new system."
msgstr "选择如何处理每个分区，以便为新系统分配空间。"

#: src/components/storage/SpacePolicySelection.tsx:103
#, c-format
msgid "Find space in %s"
msgstr "在 %s 中查找可用空间"

#: src/components/storage/UnsupportedModelInfo.tsx:44
msgid ""
"The storage configuration is valid (see result below) but uses elements not "
"supported by this interface."
msgstr "该存储配置有效（请参见下面的结果），但使用了此界面不支持的元素。"

#: src/components/storage/UnsupportedModelInfo.tsx:49
msgid ""
"You can proceed to install with the current settings or you may want to "
"discard the configuration and start from scratch with a simple one."
msgstr ""
"您可以采用当前设置继续安装，也可以舍弃该配置，并采用简单的配置从头开始。"

#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:46
msgid "Not configured yet"
msgstr "尚未配置"

#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:48
msgid "Use the RAID without partitions"
msgstr "使用无分区的 RAID"

#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:48
msgid "Use the disk without partitions"
msgstr "使用无分区的磁盘"

#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:70
msgid "Add a partition or mount an existing one"
msgstr "添加一个分区或挂载一个现有分区"

#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:78
msgid "Format the whole device or mount an existing file system"
msgstr "格式化整个设备或挂载现有文件系统"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:82
msgid "Delete volume group"
msgstr "删除卷组"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:94
msgid "Modify settings and physical volumes"
msgstr "修改设置和物理卷"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:98
msgid "Edit volume group"
msgstr "编辑卷组"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:122
#, c-format
msgid "Create LVM volume group %s"
msgstr "创建 LVM 卷组 %s"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:123
#, c-format
msgid "Empty LVM volume group %s"
msgstr "清空 LVM 卷组 %s"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:134
#, c-format
msgid "Logical volumes for %s"
msgstr "%s 的逻辑卷"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:139
#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:194
msgid "Add logical volume"
msgstr "添加逻辑卷"

#: src/components/storage/dasd/DASDFormatProgress.tsx:49
msgid "Formatting DASD devices"
msgstr "正在格式化 DASD 设备"

#: src/components/storage/dasd/DASDPage.tsx:39 src/routes/storage.tsx:104
msgid "DASD"
msgstr "DASD"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:138
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:51
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:142
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:56
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:149
#, fuzzy
msgid "Set DIAG on"
msgstr "开启 DIAG"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:153
#, fuzzy
msgid "Set DIAG off"
msgstr "关闭 DIAG"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:160
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:198
#, fuzzy
msgid "Min channel"
msgstr "按最小通道过滤"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:206
#, fuzzy
msgid "Max channel"
msgstr "按最大通道过滤"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:254
#, fuzzy
msgid "Select devices to enable bulk actions."
msgstr "选择一个要定义分区或要挂载的设备"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:294
#, fuzzy
msgid "No devices available"
msgstr "不可用"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:298
msgid "No DASD devices were found in this machine."
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:310
msgid "Change filters and try again."
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:314
msgid "Clear all filters"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: table header for a DASD devices table
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:427
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:20
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:117
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:43
msgid "Channel ID"
msgstr "通道 ID"

#. TRANSLATORS: table header for `DIAG access mode` on DASD devices table.
#. It refers to an special disk access mode on IBM mainframes. Keep
#. untranslated.
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:454
msgid "DIAG"
msgstr "DIAG"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:458
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:466
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:103
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:36
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:458
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:466
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:103
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:36
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. TRANSLATORS: table header for a column in a DASD devices table that
#. usually contains "Yes" or "No"" values
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:465
#: src/components/storage/dasd/FormatFilter.tsx:78
msgid "Formatted"
msgstr "已格式化"

#. TRANSLATORS: table header for a DASD devices table
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:471
msgid "Partition Info"
msgstr "分区信息"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:538
msgid "Applying changes"
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:540
msgid "This may take a moment while updates complete."
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:543
msgid "This message will close automatically when everything is done."
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:68
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot format %s"
msgstr "无法读取文件"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:70
msgid "It is offline and must be activated before formatting it."
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:91
#, fuzzy
msgid "Cannot format all the selected devices"
msgstr "无法格式化全部所选设备"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:94
#, c-format
msgid "Below %s devices are offline and cannot be formatted."
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:96
msgid "Unselect or activate them and try it again."
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:115
#, fuzzy, c-format
msgid "Format device %s"
msgstr "将设备格式化为"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:118
#, fuzzy
msgid "This action could destroy any data stored on the device."
msgstr "此操作无法销毁下列设备上存储的任何数据。请确认您确实要继续。"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:119
#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:146
msgid "Confirm that you really want to continue."
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:123
#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:150
#, fuzzy
msgid "Format now"
msgstr "格式化"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:139
msgid "Format selected devices?"
msgstr "要格式化所选设备？"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:143
#, fuzzy
msgid "This action could destroy any data stored on the devices listed below."
msgstr "此操作无法销毁下列设备上存储的任何数据。请确认您确实要继续。"

#: src/components/storage/dasd/FormatFilter.tsx:43
#: src/components/storage/dasd/StatusFilter.tsx:42
#, fuzzy
msgid "all"
msgstr "安装"

#: src/components/storage/dasd/FormatFilter.tsx:44
#, fuzzy
msgid "yes"
msgstr "是"

#: src/components/storage/dasd/FormatFilter.tsx:45
msgid "no"
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/StatusFilter.tsx:43
#, fuzzy
msgid "active"
msgstr "停用"

#: src/components/storage/dasd/StatusFilter.tsx:44
msgid "read_only"
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/StatusFilter.tsx:45
msgid "offline"
msgstr ""

#: src/components/storage/dasd/TextinputFilter.tsx:83
#, fuzzy
msgid "Clear input"
msgstr "密码输入"

#: src/components/storage/device-utils.tsx:76
msgid "Unused space"
msgstr "未使用的空间"

#. TRANSLATORS: %1$s is a description of the device (eg. "Encrypted XFS RAID") and %2$s is
#. the RAID level (eg. "RAID0")
#. TRANSLATORS: %1$s is an already formatted mount path (eg. "/"),
#. %2$s is a size description (eg. at least 10 GiB)
#. TRANSLATORS: %1$s is a filesystem type description (eg. "Btrfs with snapshots"),
#. %2$s is a description of the size or the size limits (eg. "at least 10 GiB")
#: src/components/storage/device-utils.tsx:84
#: src/components/storage/utils/partition.tsx:41
#: src/components/storage/utils/partition.tsx:85
#, c-format
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s (%2$s)"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:66
msgid "Only available if authentication by target is provided"
msgstr "仅当目标提供身份认证时可用"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:73
msgid "Authentication by target"
msgstr "目标身份认证"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:75
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:79
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:81
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:107
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:111
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:113
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:85
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:119
msgid "Incorrect user name"
msgstr "用户名不正确"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:96
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:133
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码不正确"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:102
msgid "Authentication by initiator"
msgstr "发起者身份认证"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:126
msgid "Target Password"
msgstr "目标密码"

#. TRANSLATORS: popup title
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:94
msgid "Discover iSCSI Targets"
msgstr "发现 iSCSI 目标"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:99
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:71
msgid "Make sure you provide the correct values"
msgstr "确保提供了正确的值"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:103
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#. TRANSLATORS: network address
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:108
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:110
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:115
msgid "Incorrect IP address"
msgstr "不正确的 IP 地址"

#. TRANSLATORS: network port number
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:117
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:122
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:124
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:129
msgid "Incorrect port"
msgstr "不正确的端口"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the iSCSI target node name
#: src/components/storage/iscsi/EditNodeForm.tsx:49
#, c-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:42
msgid "Initiator name successfully updated"
msgstr "已成功更新发起端名称"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:46
msgid "Initiator name could not be updated"
msgstr "无法更新发起端名称"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:57
msgid "The initiator name cannot be blank"
msgstr "发起端名称不能为空"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:67
msgid "Updating the initiator name"
msgstr "正在更新发起端名称"

#. TRANSLATORS: iSCSI initiator name
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:82
msgid "Initiator name"
msgstr "发起者名称"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorSection.tsx:38
msgid "Initiator details"
msgstr "发起端详细信息"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorSection.tsx:57
msgid "Configuration read from the iSCSI Boot Firmware Table (iBFT)."
msgstr "已从 iSCSI 引导固件表 (iBFT) 读取配置。"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorSection.tsx:58
msgid ""
"No iSCSI Boot Firmware Table (iBFT) found. The initiator can be configured "
"manually."
msgstr "未找到 iSCSI 引导固件表 (iBFT)。可以手动配置发起端。"

#. TRANSLATORS: iSCSI initiator section name
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorSection.tsx:62
msgid "Initiator"
msgstr "发起者"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the iSCSI target name
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:67
#, c-format
msgid "Login %s"
msgstr "登录 %s"

#. TRANSLATORS: iSCSI start up mode (on boot/manual/automatic)
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:75
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:78
msgid "Startup"
msgstr "启动"

#: src/components/storage/iscsi/NodeStartupOptions.js:27
msgid "On boot"
msgstr "开机时"

#. TRANSLATORS: iSCSI connection status
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:65
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开连接"

#. TRANSLATORS: iSCSI connection status, %s is replaced by node label
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:69
#, c-format
msgid "Connected (%s)"
msgstr "已连接（%s）"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:79
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:84
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:88
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:101
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:122
msgid "Portal"
msgstr "门户"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:103
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:124
msgid "iBFT"
msgstr "iBFT"

#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:57
msgid "No iSCSI targets found."
msgstr "未找到 iSCSI 目标。"

#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:59
msgid ""
"Please, perform an iSCSI discovery in order to find available iSCSI targets."
msgstr "请执行 iSCSI 发现以查找可用的 iSCSI 目标。"

#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:63
msgid "Discover iSCSI targets"
msgstr "发现 iSCSI 目标"

#. TRANSLATORS: button label, starts iSCSI discovery
#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:75
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#. TRANSLATORS: iSCSI targets section title
#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:86
msgid "Targets"
msgstr "目标"

#: src/components/storage/utils.ts:58
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#: src/components/storage/utils.ts:59
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: src/components/storage/utils.ts:60
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: src/components/storage/utils.ts:61
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#: src/components/storage/utils.ts:62
msgid "PiB"
msgstr "PiB"

#: src/components/storage/utils.ts:66
msgid "Bcachefs"
msgstr "Bcachefs"

#: src/components/storage/utils.ts:67
msgid "BitLocker"
msgstr "BitLocker"

#: src/components/storage/utils.ts:68
msgid "Btrfs"
msgstr "Btrfs"

#: src/components/storage/utils.ts:69
msgid "ExFAT"
msgstr "ExFAT"

#: src/components/storage/utils.ts:70
msgid "Ext2"
msgstr "Ext2"

#: src/components/storage/utils.ts:71
msgid "Ext3"
msgstr "Ext3"

#: src/components/storage/utils.ts:72
msgid "Ext4"
msgstr "Ext4"

#: src/components/storage/utils.ts:73
msgid "F2FS"
msgstr "F2FS"

#: src/components/storage/utils.ts:74
msgid "JFS"
msgstr "JFS"

#: src/components/storage/utils.ts:75
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#: src/components/storage/utils.ts:76
msgid "NILFS2"
msgstr "NILFS2"

#: src/components/storage/utils.ts:77
msgid "NTFS"
msgstr "NTFS"

#: src/components/storage/utils.ts:78
msgid "ReiserFS"
msgstr "ReiserFS"

#: src/components/storage/utils.ts:79
msgid "Swap"
msgstr "Swap"

#: src/components/storage/utils.ts:80
msgid "Tmpfs"
msgstr "Tmpfs"

#: src/components/storage/utils.ts:81
msgid "FAT"
msgstr "FAT"

#: src/components/storage/utils.ts:82
msgid "XFS"
msgstr "XFS"

#: src/components/storage/utils.ts:90
msgid "Delete current content"
msgstr "删除当前内容"

#: src/components/storage/utils.ts:94
msgid "Shrink existing partitions"
msgstr "缩小现有分区"

#: src/components/storage/utils.ts:98
msgid "Use available space"
msgstr "使用可用空间"

#. TRANSLATORS: Size range, %1$s is the min size and %2$s is the max
#: src/components/storage/utils.ts:369
#, c-format
msgid "%1$s - %2$s"
msgstr "%1$s - %2$s"

#. TRANSLATORS: minimum device size, %s is replaced by size string, e.g. "17.5 GiB"
#: src/components/storage/utils.ts:371
#, c-format
msgid "at least %s"
msgstr "至少 %s"

#. TRANSLATORS: multipath device type
#: src/components/storage/utils/device.tsx:39
msgid "Multipath"
msgstr "多路径"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the device bus ID
#: src/components/storage/utils/device.tsx:44
#, c-format
msgid "DASD %s"
msgstr "DASD %s"

#. TRANSLATORS: software RAID device, %s is replaced by the RAID level, e.g. RAID-1
#: src/components/storage/utils/device.tsx:49
#, c-format
msgid "Software %s"
msgstr "软件 %s"

#: src/components/storage/utils/device.tsx:54
msgid "SD Card"
msgstr "SD 卡"

#. TRANSLATORS: %s is substituted by the type of disk like "iSCSI" or "SATA"
#: src/components/storage/utils/device.tsx:59
#, c-format
msgid "%s disk"
msgstr "%s 磁盘"

#: src/components/storage/utils/device.tsx:60
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#. TRANSLATORS: disk partition info, %s is replaced by partition table
#. type (MS-DOS or GPT), %d is the number of the partitions
#: src/components/storage/utils/device.tsx:81
#, c-format
msgid "%s with %d partitions"
msgstr "%s （包含 %d 个分区）"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:45
msgid "A partition will be deleted"
msgstr "将删除某个分区"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:46
msgid "At least one partition will be deleted"
msgstr "至少将删除一个分区"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:47
msgid "Several partitions will be deleted"
msgstr "将删除多个分区"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:48
msgid "A partition may be deleted"
msgstr "可能会删除某个分区"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:50
msgid "Some partitions may be deleted"
msgstr "可能会删除某些分区"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:61
msgid "A partition may be shrunk"
msgstr "可能会收缩某个分区"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:63
msgid "Some partitions may be shrunk"
msgstr "可能会收缩某些分区"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:71
msgid "All content not configured to be mounted will be deleted"
msgstr "将删除未配置为待挂载的所有内容"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:72
msgid "All content will be deleted"
msgstr "所有内容都将被删除"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:75
msgid "Reused partitions will not be shrunk"
msgstr "将不收缩重复使用的分区"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:76
msgid "Some existing partitions may be shrunk"
msgstr "可能会收缩部分现有分区"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:78
#: src/components/storage/utils/drive.tsx:113
msgid "Current partitions will be kept"
msgstr "将保留当前分区"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:123
msgid ""
"Partitions that are not reused will be removed and that data will be lost."
msgstr "不重复使用的分区将被去除，其中的数据将会丢失。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:124
msgid ""
"Any existing partition will be removed and all data in the disk will be lost."
msgstr "所有现有分区都将被去除，磁盘上的所有数据都将丢失。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:128
msgid "Partitions that are not reused will be resized as needed."
msgstr "不重复使用的分区将按需调整大小。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:130
msgid "Partitions that are not reused would be resized if needed."
msgstr "不重复使用的分区将根据需要调整大小。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:132
msgid "The data is kept, but the current partitions will be resized as needed."
msgstr "数据将被保留，但当前分区的大小将会按需调整。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:136
msgid ""
"Only reused partitions and space not assigned to any partition will be used."
msgstr "将会仅使用重复使用的分区及未分配给任何分区的空间。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:138
msgid "Only reused partitions will be used."
msgstr "将会仅使用重复使用的分区。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:140
msgid ""
"The data is kept. Only the space not assigned to any partition will be used."
msgstr "数据将被保留。仅使用未分配给任何分区的空间。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:142
msgid "Select what to do with each partition."
msgstr "选择对每个分区执行的操作。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:152
#, c-format
msgid "The whole device will be used for %s"
msgstr "整个设备将用于 %s"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:156
msgid "A file system will be used for the whole device"
msgstr "一个文件系统将用于整个设备"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:161
msgid "No additional partitions will be created"
msgstr "将不创建附加分区"

#. TRANSLATORS: %s is a list of formatted mount points like '"/", "/var" and "swap"' (or a
#. single mount point in the singular case).
#: src/components/storage/utils/drive.tsx:194
#, c-format
msgid "Partitions will be used and created for %s"
msgstr "将会为 %s 使用和创建多个分区"

#. TRANSLATORS: %1$s is a filesystem type (eg. Btrfs), %2$s is a device name (eg. /dev/sda3).
#: src/components/storage/utils/partition.tsx:66
#, c-format
msgid "Current %1$s at %2$s"
msgstr "当前 %1$s（%2$s 上）"

#. TRANSLATORS: %1$s is a filesystem type (eg. Btrfs), %2$s is a device name (eg. /dev/sda3).
#: src/components/storage/utils/partition.tsx:73
#, c-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s（%2$s 上）"

#: src/components/storage/utils/volume-group.tsx:29
msgid "No logical volumes are defined yet"
msgstr "尚未定义逻辑卷"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:22
msgid "Auto LUNs Scan"
msgstr "自动扫描 LUN"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:33
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:33
msgid "Deactivated"
msgstr "已停用"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskActivationPage.tsx:62
msgid "zFCP Disk Activation"
msgstr "zFCP 磁盘激活"

#. TRANSLATORS: zFCP disk activation form
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:110
msgid "zFCP Disk activation form"
msgstr "zFCP 磁盘激活表单"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:113
msgid "The zFCP disk was not activated."
msgstr "zFCP 磁盘未激活。"

#. TRANSLATORS: abbrev. World Wide Port Name
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:130
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:44
msgid "WWPN"
msgstr "WWPN"

#. TRANSLATORS: abbrev. Logical Unit Number
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:138
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:45
msgid "LUN"
msgstr "LUN"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:53
msgid ""
"Automatic LUN scan is [enabled]. Activating a controller which is       "
"running in NPIV mode will automatically configures all its LUNs."
msgstr ""
"自动扫描 LUN 功能[已启用]。如果激活在 NPIV 模式下       运行的控制器，将自动"
"配置其所有 LUN。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:58
msgid ""
"Automatic LUN scan is [disabled]. LUNs have to be manually       configured "
"after activating a controller."
msgstr "自动扫描 LUN 功能[已停用]。激活控制器后必须手动配置 LUN。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:79
msgid "Please, try to activate a zFCP disk."
msgstr "请尝试激活 zFCP 磁盘。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:80
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:162
msgid "Please, try to activate a zFCP controller."
msgstr "请尝试激活 zFCP 控制器。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:84
msgid "No zFCP disks found."
msgstr "未发现 zFCP 磁盘。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:90
msgid "Activate zFCP disk"
msgstr "激活 zFCP 磁盘"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:113
msgid "Activate new disk"
msgstr "激活新磁盘"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:141
msgid "Controllers"
msgstr "控制器"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:154
msgid "No zFCP controllers found."
msgstr "未找到 zFCP 控制器。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:158
msgid "Read zFCP devices"
msgstr "读取 zFCP 设备"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:189
msgid "zFCP"
msgstr "zFCP"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:63
msgid "Enter a hostname."
msgstr "请输入主机名。"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:68
msgid "Hostname successfully updated"
msgstr "已成功更新主机名"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:69
msgid "Hostname could not be updated"
msgstr "无法更新主机名"

#. TRANSLATORS: The title for a notification shown when the static hostname
#. has not been set. "transient" refers to the hostname mode, and %s will be
#. replaced with the current hostname value.
#: src/components/system/HostnamePage.tsx:75
#, c-format
msgid "Using transient hostname: %s"
msgstr "正在使用临时主机名 %s"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:80 src/router.tsx:56
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:85
msgid "Product is already registered"
msgstr "产品已注册"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:87
msgid ""
"Updating the hostname now or later will not change the currently registered "
"hostname."
msgstr "现在或以后更新主机名不会更改当前注册的主机名。"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:95
msgid ""
"This hostname is dynamic and may change after a reboot or network update, as "
"configured by the local network administrator."
msgstr ""
"此主机名是动态的，可能会在系统重引导或网络更新后更改，具体由本地网络管理员配"
"置。"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:111
msgid "Use static hostname"
msgstr "使用静态主机名"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:112
msgid "Set a permanent hostname that won’t change with network updates."
msgstr "设置不会因网络更新而更改的永久主机名。"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:122
msgid "Static hostname"
msgstr "静态主机名"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:48
msgid "Define a user now"
msgstr "现在设定用户"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:56
msgid "Discard"
msgstr "丢弃"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:68
msgid "No user defined yet."
msgstr "尚未设定用户。"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:77
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:203
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:83
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:212
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:101
msgid "First user"
msgstr "首个用户"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:103
msgid ""
"Define the first user with admin (sudo) privileges for system management."
msgstr "定义具有管理员 (sudo) 特权的首个用户以管理系统。"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:57
msgid "Username suggestion dropdown"
msgstr "建议用户名下拉列表"

#. TRANSLATORS: dropdown username suggestions
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:72
msgid "Use suggested username"
msgstr "使用建议的用户名"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:127
msgid "All fields are required"
msgstr "需要填写全部字段"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:191
msgid "Create user"
msgstr "创建用户"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:191
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:233
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:162
msgid "Using a hashed password."
msgstr "正在使用经过哈希处理的口令。"

#: src/components/users/PasswordCheck.tsx:40
msgid "The password is weak"
msgstr "口令强度太弱"

#: src/components/users/RootUser.tsx:53
msgid "Root user"
msgstr "root 用户"

#: src/components/users/RootUser.tsx:55
msgid ""
"Alongside defining the first user, authentication methods for the root user "
"can be configured."
msgstr "除了定义首个用户外，还可配置 root 用户的身份验证方法。"

#: src/components/users/RootUser.tsx:66
msgid "Defined (hidden)"
msgstr "已定义（已隐藏）"

#: src/components/users/RootUser.tsx:66 src/components/users/RootUser.tsx:72
msgid "Not defined"
msgstr "未定义"

#: src/components/users/RootUser.tsx:70
msgid "Public SSH Key"
msgstr "SSH 公共密钥"

#: src/components/users/RootUserForm.tsx:62
msgid "Upload, paste, or drop an SSH public key"
msgstr "上传、粘贴或拖入 SSH 公钥"

#. TRANSLATORS: push button label
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:64
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#. TRANSLATORS: push button label, clears the related input field
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:66
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/users/RootUserForm.tsx:109
msgid "Public SSH Key is empty."
msgstr "SSH 公共密钥为空。"

#: src/components/users/RootUserForm.tsx:138
msgid "Root authentication methods"
msgstr "root 身份验证方法"

#: src/components/users/RootUserForm.tsx:153
msgid "Use password"
msgstr "使用口令"

#: src/components/users/RootUserForm.tsx:184
msgid "Use public SSH Key"
msgstr "使用 SSH 公共密钥"

#: src/routes/storage.tsx:113
msgid "ZFCP"
msgstr "ZFCP"

#~ msgid "DASD devices selection table"
#~ msgstr "DASD 设备选择表"

#~ msgid ""
#~ "Offline devices must be activated before formatting them. Please, "
#~ "unselect or activate the devices listed below and try it again"
#~ msgstr "格式化前必须激活脱机设备。请先取消选择或激活下列设备，然后再试"

#~ msgid "Perform an action"
#~ msgstr "执行操作"

#~ msgid "Remove min channel filter"
#~ msgstr "移除最小通道过滤器"

#~ msgid "Remove max channel filter"
#~ msgstr "移除最大通道过滤器"

#~ msgid "DASDs table section"
#~ msgstr "DASD 表部分"

#~ msgid "Any interface"
#~ msgstr "接口不限"

#~ msgid "License language"
#~ msgstr "许可语言"

#~ msgid "Partitions"
#~ msgstr "分区"

#~ msgid ""
#~ "This disk will contain the configured LVM groups and any partition needed "
#~ "to boot"
#~ msgstr "此磁盘将包含配置的 LVM 组和引导所需的任何分区"

#~ msgid "This disk will contain the configured LVM groups"
#~ msgstr "此磁盘将包含配置的 LVM 组"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "This disk will contain the LVM group '%s' and any partition needed to boot"
#~ msgstr "此磁盘将包含 LVM 组 '%s' 和引导所需的任何分区"

#~ msgid "This disk will contain any partition needed for booting"
#~ msgstr "此磁盘将包含引导所需的任何分区"

#~ msgid "Choose what to with current content"
#~ msgstr "选择如何处理当前内容"

#~ msgid "Content will be kept"
#~ msgstr "内容将会保留"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you want to use a supported size?"
#~ msgstr "您是否想要添加它？"

#~ msgid "Calculated automatically"
#~ msgstr "已自动计算"

#~ msgid "Same as minimum"
#~ msgstr "与下限相同"

#~ msgid "Limited"
#~ msgstr "有限制"

#~ msgid "Maximum size options"
#~ msgstr "大小上限选项"

#~ msgid "The logical volume is created exactly with the given size"
#~ msgstr "逻辑卷将严格按给定大小创建"

#~ msgid "The logical volume can grow until a given limit size"
#~ msgstr "逻辑卷可扩展至给定的限制大小"

#~ msgid "Sizes must be entered as a numbers optionally followed by a unit."
#~ msgstr "输入的大小必须为数字，可选择性附带单位。"

#~ msgid ""
#~ "If the unit is omitted, bytes (B) will be used. Greater units can be "
#~ "of               the form GiB (power of 2) or GB (power of 10)."
#~ msgstr ""
#~ "如果未指定单位，则使用字节 (B)。更大的单位可以采用               GiB（2 的"
#~ "幂次）或 GB（10 的幂次）的形式。"

#~ msgid "Minimum"
#~ msgstr "最小"

#~ msgid "Minimum size value"
#~ msgstr "大小下限值"

#~ msgid "Maximum"
#~ msgstr "最大"

#~ msgid "Maximum size value"
#~ msgstr "大小上限值"

#, c-format
#~ msgid "Keep size of %s"
#~ msgstr "保留 %s 的大小"

#~ msgid "The partition is created exactly with the given size"
#~ msgstr "分区将严格按给定大小创建"

#~ msgid "The partition can grow until a given limit size"
#~ msgstr "分区可扩展至给定的限制大小"

#~ msgid "The partition can grow to use all the contiguous free space"
#~ msgstr "分区可扩展以使用所有连续的可用空间"

#~ msgid "Installer options"
#~ msgstr "安装程序选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Installer Options"
#~ msgstr "安装程序选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Connection actions"
#~ msgstr "正在连接"

#~ msgid "Forget"
#~ msgstr "忘掉"

#, c-format
#~ msgid "Forget connection %s"
#~ msgstr "忘掉连接 %s"

#, c-format
#~ msgid "Actions for connection %s"
#~ msgstr "对连接 %s 的操作"

#~ msgid "Wired"
#~ msgstr "有线连接"

#~ msgid "Wi-Fi"
#~ msgstr "Wi-Fi"

#~ msgid "No connected yet"
#~ msgstr "尚未连接"

#~ msgid ""
#~ "The system has not been configured for connecting to a Wi-Fi network yet."
#~ msgstr "系统尚未配置为连接到 WiFi 网络。"

#, fuzzy
#~ msgid "Authentication failed, please try again"
#~ msgstr "目标身份认证"

#~ msgid "Please, review provided settings and try again."
#~ msgstr "请回顾之前提供的设定后再试。"

#~ msgid "Connecting"
#~ msgstr "正在连接"

#~ msgid "Disconnect"
#~ msgstr "断开连接"

#~ msgid "Connect to hidden network"
#~ msgstr "连接到隐藏网络"

#~ msgid "configured"
#~ msgstr "已配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Visible Wi-Fi networks"
#~ msgstr "WiFi 网络"

#~ msgid "Connect to a Wi-Fi network"
#~ msgstr "连接到 Wi-Fi 网络"

#, fuzzy
#~ msgid "New LVM volume group"
#~ msgstr "新建 LVM 卷组"

#~ msgid "Edit iSCSI Initiator"
#~ msgstr "编辑 iSCSI 发起者"

#~ msgid "Offload card"
#~ msgstr "卸载卡"

#~ msgid "Loading installation environment, please wait."
#~ msgstr "正在载入安装环境，请稍候。"

#, fuzzy
#~ msgid "Hostname settings"
#~ msgstr "LVM 设定"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "static"
#~ msgstr "自动"

#, fuzzy
#~ msgid "Product registration form"
#~ msgstr "此产品要求注册。"

#~ msgid "Users"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid ""
#~ "Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group shrinking "
#~ "existing partitions at the underlying devices as needed"
#~ msgstr "安装在新的逻辑卷管理器 (LVM) 卷组中， 按需缩小底层设备上的现有分区"

#~ msgid ""
#~ "Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group without "
#~ "modifying the partitions at the underlying devices"
#~ msgstr "安装在新的逻辑卷管理器（LVM）卷组中，不更改底层设备上的现有分区"

#~ msgid ""
#~ "Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group deleting all "
#~ "the content of the underlying devices"
#~ msgstr "安装到新的逻辑卷管理器 (LVM) 卷组中，并删除现有设备的全部内容"

#~ msgid ""
#~ "Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group using a custom "
#~ "strategy to find the needed space at the underlying devices"
#~ msgstr ""
#~ "安装到新建的逻辑卷管理器 (LVM) 卷组中，采用自定义策略在当前磁盘上寻找所需"
#~ "空间"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group on %s "
#~ "shrinking existing partitions as needed"
#~ msgstr ""
#~ "安装到 %s 上新建的逻辑卷管理器 (LVM) 卷组中，并在需要时缩小磁盘中现有的分"
#~ "区"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group on %s without "
#~ "modifying existing partitions"
#~ msgstr ""
#~ "安装在 %s 上新建的逻辑卷管理 (LVM) 卷组中，但不修改磁盘中已存在的分区"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group on %s deleting "
#~ "all its content"
#~ msgstr "安装在 %s 上新建的逻辑卷管理 (LVM) 卷组中，并删除磁盘的现有内容"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "Install in a new Logical Volume Manager (LVM) volume group on %s using a "
#~ "custom strategy to find the needed space"
#~ msgstr ""
#~ "安装在 %s 上新建的逻辑卷管理 (LVM) 卷组中，并采用自定义策略寻找磁盘上的所"
#~ "需空间"

#, fuzzy
#~ msgid "Register it now"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid ""
#~ "Installation will configure partitions for booting at the installation "
#~ "disk."
#~ msgstr "安装程序将在所选安装磁盘上配置启动所需的分区。"

#, c-format
#~ msgid "Installation will configure partitions for booting at %s."
#~ msgstr "安装程序将在 %s 上配置启动所需的分区。"

#~ msgid "Select booting partition"
#~ msgstr "选择启动分区"

#~ msgid ""
#~ "The file systems will be allocated by default as [new partitions in the "
#~ "selected device]."
#~ msgstr "默认情况下，文件系统将被分配为[所选设备上的新分区]。"

#~ msgid ""
#~ "The file systems will be allocated by default as [logical volumes of a "
#~ "new LVM Volume Group]. The corresponding physical volumes will be created "
#~ "on demand as new partitions at the selected devices."
#~ msgstr ""
#~ "默认情况下，文件系统将被分配为[新建 LVM 卷组中的逻辑卷]。相应的物理卷将作"
#~ "为新分区按需创建在所选设备上。"

#~ msgid "Select installation device"
#~ msgstr "选择安装设备"

#~ msgid "Install new system on"
#~ msgstr "安装新系统到"

#~ msgid "An existing disk"
#~ msgstr "现存磁盘"

#~ msgid "Device selector for target disk"
#~ msgstr "目标磁盘的设备选择器"

#~ msgid "Device selector for new LVM volume group"
#~ msgstr "新建 LVM 卷组的设备选择器"

#~ msgid "Prepare more devices by configuring advanced"
#~ msgstr "通过高级配置来准备更多设备"

#~ msgid "storage techs"
#~ msgstr "存储技术"

#, c-format
#~ msgid "Members: %s"
#~ msgstr "成员：%s"

#, c-format
#~ msgid "Wires: %s"
#~ msgstr "连线：%s"

#~ msgid "Manage and format"
#~ msgstr "管理与格式化"

#~ msgid "Activate disks"
#~ msgstr "激活磁盘"

#~ msgid "disabled"
#~ msgstr "已禁用"

#~ msgid "enabled"
#~ msgstr "已启用"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "Modify"
#~ msgstr "修改"

#~ msgid "File systems created at a new LVM volume group"
#~ msgstr "已在新建 LVM 卷组上创建文件系统"

#, c-format
#~ msgid "File systems created at a new LVM volume group on %s"
#~ msgstr "已在 %s 上新建的 LVM 卷组中创建文件系统"

#~ msgid "Main disk or LVM Volume Group for installation."
#~ msgstr "用于安装的主磁盘或 LVM 卷组。"

#, c-format
#~ msgid "Transactional Btrfs root volume (%s)"
#~ msgstr "事务性 Btrfs 根卷 (%s)"

#, c-format
#~ msgid "Transactional Btrfs root partition (%s)"
#~ msgstr "事务性 Btrfs 根分区 (%s)"

#, c-format
#~ msgid "Btrfs root volume with snapshots (%s)"
#~ msgstr "带快照的 Btrfs 根卷 (%s)"

#, c-format
#~ msgid "Btrfs root partition with snapshots (%s)"
#~ msgstr "带快照的 Btrfs 根分区 (%s)"

#, c-format
#~ msgid "Swap volume (%s)"
#~ msgstr "Swap 卷 (%s)"

#, c-format
#~ msgid "Swap partition (%s)"
#~ msgstr "Swap 分区 (%s)"

#, c-format
#~ msgid "%1$s root volume (%2$s)"
#~ msgstr "%1$s 根卷 (%2$s)"

#, c-format
#~ msgid "%1$s root partition (%2$s)"
#~ msgstr "%1$s 根分区 (%2$s)"

#, c-format
#~ msgid "%1$s %2$s at %3$s (%4$s)"
#~ msgstr "位于 %3$s 上的 %1$s %2$s (%4$s)"

#, c-format
#~ msgid "%1$s %2$s volume (%3$s)"
#~ msgstr "%1$s %2$s 卷 (%3$s)"

#, c-format
#~ msgid "%1$s %2$s partition (%3$s)"
#~ msgstr "%1$s %2$s 分区 (%3$s)"

#~ msgid "Boot partitions at installation disk"
#~ msgstr "位于安装磁盘上的启动分区"

#~ msgid "These limits are affected by:"
#~ msgstr "这些限制受以下因素影响："

#~ msgid "The configuration of snapshots"
#~ msgstr "快照配置"

#, c-format
#~ msgid "Presence of other volumes (%s)"
#~ msgstr "有其他卷存在（%s）"

#~ msgid "The amount of RAM in the system"
#~ msgstr "系统中的 RAM 数量"

#~ msgid "auto"
#~ msgstr "自动"

#, c-format
#~ msgid "Reused %s"
#~ msgstr "重用 %s"

#~ msgid "Transactional Btrfs"
#~ msgstr "事务性 Btrfs"

#, c-format
#~ msgid "Separate LVM at %s"
#~ msgstr "位于 %s 的单独 LVM"

#~ msgid "Logical volume at system LVM"
#~ msgstr "位于系统 LVM 的逻辑卷"

#~ msgid "Reset location"
#~ msgstr "重设位置"

#~ msgid "Change location"
#~ msgstr "更改位置"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Add file system"
#~ msgstr "添加文件系统"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Partitions and file systems"
#~ msgstr "分区与文件系统"

#~ msgid "Show partitions and file-systems actions"
#~ msgstr "显示分区与文件系统操作"

#~ msgid "Destructive actions are not allowed"
#~ msgstr "不允许执行具有破坏性的操作"

#~ msgid "Destructive actions are allowed"
#~ msgstr "允许执行具有破坏性的操作"

#~ msgid "affecting"
#~ msgstr "影响到"

#~ msgid "Shrinking partitions is not allowed"
#~ msgstr "不允许缩小分区"

#~ msgid "Shrinking partitions is allowed"
#~ msgstr "允许缩小分区"

#~ msgid "Shrinking some partitions is allowed but not needed"
#~ msgstr "允许缩小分区，但并非必需"

#~ msgid "Cannot accommodate the required file systems for installation"
#~ msgstr "无法容纳安装所需的文件系统"

#~ msgid "Waiting for actions information..."
#~ msgstr "正在等待操作信息……"

#~ msgid "Planned Actions"
#~ msgstr "计划执行的操作"

#~ msgid "Final layout"
#~ msgstr "最终布局"

#~ msgid "The systems will be configured as displayed below."
#~ msgstr "系统将按下列选项进行配置。"

#~ msgid "Storage proposal not possible"
#~ msgstr "存储建议不可行"

#~ msgid "Use Btrfs snapshots for the root file system"
#~ msgstr "为根文件系统使用 Btrfs 快照"

#~ msgid ""
#~ "Allows to boot to a previous version of the system after configuration "
#~ "changes or software upgrades."
#~ msgstr "允许配置被改变或软件更新后，回退启动到先前版本的系统。"

#~ msgid "Actions to find space"
#~ msgstr "查找空间的操作"

#~ msgid "Space policy"
#~ msgstr "存储策略"

#, c-format
#~ msgid "Add %s file system"
#~ msgstr "添加 %s 文件系统"

#, c-format
#~ msgid "Edit %s file system"
#~ msgstr "编辑 %s 文件系统"

#~ msgid "Edit file system"
#~ msgstr "编辑文件系统"

#~ msgid "The type and size of the file system cannot be edited."
#~ msgstr "文件系统的类型与尺寸无法编辑。"

#~ msgid "The size of the file system cannot be edited"
#~ msgstr "文件系统的尺寸无法编辑"

#~ msgid "A mount point is required"
#~ msgstr "需要挂载点"

#~ msgid "The mount point is invalid"
#~ msgstr "挂载点无效"

#~ msgid "A size value is required"
#~ msgstr "必须输入尺寸值"

#~ msgid "Do you want to edit it?"
#~ msgstr "您是否想要编辑它？"

#, c-format
#~ msgid "There is a predefined file system for %s."
#~ msgstr "已存在为 %s 预定义的文件系统。"

#~ msgid ""
#~ "The options for the file system type depends on the product and the mount "
#~ "point."
#~ msgstr "文件系统类型的选项数量取决于产品和挂载点。"

#~ msgid "More info for file system types"
#~ msgstr "关于文件系统类型的更多信息"

#, c-format
#~ msgid "the presence of the file system for %s"
#~ msgstr "在 %s 上存在文件系统"

#~ msgid ", "
#~ msgstr ", "

#~ msgid "the amount of RAM in the system"
#~ msgstr "系统中的 RAM 数量"

#, c-format
#~ msgid "The final size depends on %s."
#~ msgstr "最终大小取决于 %s。"

#~ msgid " and "
#~ msgstr " 以及 "

#~ msgid "Automatically calculated size according to the selected product."
#~ msgstr "根据选定的产品自动计算大小。"

#~ msgid "Exact size for the file system."
#~ msgstr "文件系统的准确大小。"

#~ msgid "Exact size"
#~ msgstr "准确大小"

#~ msgid "Size unit"
#~ msgstr "大小单位"

#~ msgid ""
#~ "Limits for the file system size. The final size will be a value between "
#~ "the given minimum and maximum. If no maximum is given then the file "
#~ "system will be as big as possible."
#~ msgstr ""
#~ "文件系统大小的限度。最终大小将会介于此处给定的最小值和最大值之间。如未给定"
#~ "最大值，文件系统将尽可能扩大。"

#~ msgid "Minimum desired size"
#~ msgstr "所需最小尺寸"

#~ msgid "Unit for the minimum size"
#~ msgstr "最小尺寸的单位"

#~ msgid "Unit for the maximum size"
#~ msgstr "最大尺寸的单位"

#~ msgid "Auto"
#~ msgstr "自动"

#~ msgid "Fixed"
#~ msgstr "固定尺寸"

#~ msgid "Range"
#~ msgstr "按范围计算"

#~ msgid ""
#~ "The file systems are allocated at the installation device by default. "
#~ "Indicate a custom location to create the file system at a specific device."
#~ msgstr ""
#~ "默认情况下，文件系统将被分配到安装设备。选择一个自定义位置以在特定设备上创"
#~ "建文件系统。"

#, c-format
#~ msgid "Location for %s file system"
#~ msgstr "%s 文件系统的位置"

#~ msgid "Select a location"
#~ msgstr "选择位置"

#~ msgid "Select how to allocate the file system"
#~ msgstr "选择如何分配文件系统"

#~ msgid ""
#~ "The file system will be allocated as a new partition at the selected   "
#~ "disk."
#~ msgstr "文件系统将被分配为所选   磁盘上的新分区。"

#~ msgid ""
#~ "A new volume group will be allocated in the selected disk and the   file "
#~ "system will be created as a logical volume."
#~ msgstr "新的 LVM 卷组将被分配到所选的磁盘上，文件系统将创建为逻辑卷。"

#~ msgid "Mount the file system"
#~ msgstr "挂载文件系统"

#~ msgid ""
#~ "The current file system on the selected device will be mounted   without "
#~ "formatting the device."
#~ msgstr "选定磁盘上的当前文件系统将被挂载，但不会被格式化。"

#~ msgid "Usage"
#~ msgstr "用量"

#~ msgid "without modifying any partition"
#~ msgstr "而不修改任何分区"

#~ msgid "with custom actions"
#~ msgstr "通过自定义操作"

#~ msgid ""
#~ "Please, be aware that a user must be defined before installing the system "
#~ "to be able to log into it."
#~ msgstr "请注意，在安装系统前必须设定用户才能登录。"

#~ msgid "User full name"
#~ msgstr "用户全名"

#~ msgid "Edit password too"
#~ msgstr "同时编辑密码"

#~ msgid "user autologin"
#~ msgstr "用户自动登录"

#~ msgid "Auto-login"
#~ msgstr "自动登录"

#~ msgid "No root authentication method defined yet."
#~ msgstr "尚未设定 Root 认证方法。"

#~ msgid "Method"
#~ msgstr "方法"

#~ msgid "Already set"
#~ msgstr "已设定"

#~ msgid "Set"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Set a password"
#~ msgstr "设置密码"

#~ msgid "Upload a SSH Public Key"
#~ msgstr "上传 SSH 公钥"

#~ msgid "Change the root password"
#~ msgstr "修改 Root 密码"

#~ msgid "Set a root password"
#~ msgstr "设定 Root 密码"

#~ msgid "Edit the SSH Public Key for root"
#~ msgstr "编辑 root 的 SSH 公钥"

#~ msgid "Add a SSH Public Key for root"
#~ msgstr "为 root 添加 SSH 公钥"

#, fuzzy
#~ msgid "Setup root user authentication"
#~ msgstr "Root 认证"

#, fuzzy
#~ msgid "Provide a password to ensure administrative access to the system."
#~ msgstr "请提供其密码以登录系统。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "You can change it or select another authentication method in the 'Users' "
#~ "section before installing."
#~ msgstr "请至少设定一个认证方法，以使用 Root 身份登录系统。"

#, fuzzy
#~ msgid "Password for root user"
#~ msgstr "密码不匹配"

#~ msgid "Root password"
#~ msgstr "Root 密码"

#~ msgid "Set root SSH public key"
#~ msgstr "设定 root 的 SSH 公钥"

#~ msgid "Root SSH public key"
#~ msgstr "Root 的 SSH 公钥"

#~ msgid ""
#~ "Take your time to check your configuration before starting the "
#~ "installation process."
#~ msgstr "开始安装进程前，请花些时间检查您的配置。"

#~ msgid "Waiting"
#~ msgstr "正在等候"

#, fuzzy
#~ msgid "upload"
#~ msgstr "上传"

#, fuzzy
#~ msgid "Installation blocking issues"
#~ msgstr "安装完毕"

#~ msgid "Before installing, please check the following problems."
#~ msgstr "进行安装之前，请检查下列问题。"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "About Agama"
#~ msgstr "关于 Agama"

#~ msgid ""
#~ "Agama is an experimental installer for (open)SUSE systems. It is still "
#~ "under development so, please, do not use it in production environments. "
#~ "If you want to give it a try, we recommend using a virtual machine to "
#~ "prevent any possible data loss."
#~ msgstr ""
#~ "Agama 是（open）SUSE 系统的实验性安装程序。其仍处于开发阶段，因此请勿将其"
#~ "用于生产环境。如果您想试用，建议使用虚拟机以防止任何可能的数据丢失。"

#, c-format
#~ msgid "For more information, please visit the project's repository at %s."
#~ msgstr "若想了解更多信息，请从 %s 访问项目仓库。"

#~ msgid "Show installer options"
#~ msgstr "显示安装程序选项"

#~ msgid "Collecting logs..."
#~ msgstr "正在收集日志……"

#~ msgid ""
#~ "The browser will run the logs download as soon as they are ready. Please, "
#~ "be patient."
#~ msgstr "浏览器将会在日志收集完毕后启动下载过程，请耐心等待。"

#~ msgid "Something went wrong while collecting logs. Please, try again."
#~ msgstr "收集日志时出现问题，请重试。"

#~ msgid "Installation"
#~ msgstr "安装"

#~ msgid "Please, try to read the zFCP devices again."
#~ msgstr "请尝试再次读取 zFCP 设备。"

#~ msgid "Activate a zFCP disk"
#~ msgstr "激活 zFCP 磁盘"

#~ msgid "Connect to a hidden network"
#~ msgstr "连接到隐藏网络"

#~ msgid "Agama"
#~ msgstr "Agama"

#~ msgid "Waiting for progress status..."
#~ msgstr "正在等待进度状态…"

#~ msgid "Proposal"
#~ msgstr "建议"

#, c-format
#~ msgid "Register %s"
#~ msgstr "注册 %s"

#~ msgid "Please, try again."
#~ msgstr "请重试。"

#~ msgid "Reading file..."
#~ msgstr "正在读取文件……"

#~ msgid "Agama Error"
#~ msgstr "Agama 错误"

#~ msgid "Loading available products, please wait..."
#~ msgstr "正在载入可用产品，请稍候……"

#, c-format
#~ msgid "There is %d destructive action planned"
#~ msgid_plural "There are %d destructive actions planned"
#~ msgstr[0] "已计划执行 %d 个具有破坏性的操作"

#, c-format
#~ msgid "Space action selector for %s"
#~ msgstr "%s 的空间操作选择器"

#~ msgid "Do not modify"
#~ msgstr "不要修改"

#~ msgid "Shrinkable"
#~ msgstr "可缩小"

#~ msgid "No WiFi connections found."
#~ msgstr "未找到 WiFi 连接。"

#~ msgid "Disconnecting"
#~ msgstr "正在断开连接"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失败"

#, c-format
#~ msgid "%s connection is waiting for an state change"
#~ msgstr "连接 %s 正等待状态更改"

#, fuzzy
#~ msgid "Create or edit the first user"
#~ msgstr "无法读取文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit first user"
#~ msgstr "编辑文件系统"

#~ msgid ""
#~ "Allocating the file systems might need to find free space in the devices "
#~ "listed below. Choose how to do it."
#~ msgstr "若要分配文件系统，或许需要在下列设备中找到可用空间。选择如何操作。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Allocating the file systems might need to find free space in the "
#~ "installation device(s)."
#~ msgstr "若要分配文件系统，或许需要在下列设备中找到可用空间。选择如何操作。"

#, fuzzy
#~ msgid "Analyze disks"
#~ msgstr "激活磁盘"

#~ msgid ""
#~ "There are some reported issues. Please review them in the previous steps "
#~ "before proceeding with the installation."
#~ msgstr "此处存在一些已报告的错误。请在继续安装前回顾之前步骤中的内容。"

#~ msgid "Problems Found"
#~ msgstr "已发现问题"

#~ msgid ""
#~ "Some problems were found when trying to start the installation. Please, "
#~ "have a look to the reported errors and try again."
#~ msgstr "尝试开始安装时发现问题。请查看已报告的错误后重试。"

#~ msgid "What is this?"
#~ msgstr "这是什么？"

#~ msgid "Show global options"
#~ msgstr "显示全局选项"

#~ msgid "Page Actions"
#~ msgstr "页面操作"

#~ msgid "YaST Logs"
#~ msgstr "YaST 日志"

#~ msgid "Open Terminal"
#~ msgstr "打开终端"

#~ msgid "Software issues"
#~ msgstr "软件问题"

#~ msgid "Found Issues"
#~ msgstr "发现问题"

#, c-format
#~ msgid "%d error found"
#~ msgid_plural "%d errors found"
#~ msgstr[0] "已发现 %d 个错误"

#~ msgid "keyboard"
#~ msgstr "键盘"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "The language used by the installer. The language for the installed system "
#~ "can be set in the %s page."
#~ msgstr "安装程序所使用的语言。可在 %s 页面设置已安装系统的语言。"

#~ msgid "language"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "Available keymaps"
#~ msgstr "可用的键盘映射"

#, c-format
#~ msgid "%s will use the selected time zone."
#~ msgstr "%s 将使用已选择的时区。"

#~ msgid "Time zone not selected yet"
#~ msgstr "尚未选择时区"

#, c-format
#~ msgid "%s will use the selected language."
#~ msgstr "%s 将会使用已选择的语言。"

#~ msgid "Language not selected yet"
#~ msgstr "尚未选择语言"

#~ msgid "Select keyboard"
#~ msgstr "选择键盘"

#, c-format
#~ msgid "%s will use the selected keyboard."
#~ msgstr "%s 将会使用已选择的键盘。"

#~ msgid "Keyboard not selected yet"
#~ msgstr "尚未选择键盘"

#~ msgid "Available locales"
#~ msgstr "可用区域设定"

#~ msgid "Available time zones"
#~ msgstr "可用时区"

#~ msgid "No network devices detected"
#~ msgstr "未检测到网络设备"

#~ msgid "Installation Summary"
#~ msgstr "安装概要"

#~ msgid "Product"
#~ msgstr "产品"

#~ msgid "Reading software repositories"
#~ msgstr "正在读取软件仓库"

#~ msgid "Refresh the repositories"
#~ msgstr "刷新仓库"

#~ msgid "Probing storage devices"
#~ msgstr "正在探测存储设备"

#~ msgid "Root authentication set for using both, password and public SSH Key"
#~ msgstr "Root 认证设定为同时使用密码与 SSH 公钥"

#~ msgid "No root authentication method defined"
#~ msgstr "未设定 Root 认证方法"

#~ msgid "Root authentication set for using password"
#~ msgstr "Root 认证设定为使用密码"

#~ msgid "Root authentication set for using public SSH Key"
#~ msgstr "Root 认证设定为使用 SSH 公钥"

#, c-format
#~ msgid "Deregister %s"
#~ msgstr "取消注册 %s"

#, c-format
#~ msgid "Do you want to deregister %s?"
#~ msgstr "您想要取消注册 %s 吗？"

#~ msgid "Registered warning"
#~ msgstr "已注册警告"

#, c-format
#~ msgid "The product %s must be deregistered before selecting a new product."
#~ msgstr "选择新产品之前，必须先取消注册产品 %s 。"

#~ msgid "Deregister product"
#~ msgstr "取消注册产品"

#~ msgid "Code:"
#~ msgstr "代码："

#~ msgid "Email:"
#~ msgstr "电子邮件："

#~ msgid "This product does not require registration."
#~ msgstr "此产品无需注册。"

#~ msgid "Product selection"
#~ msgstr "选择产品"

#~ msgid "Software summary and filter options"
#~ msgstr "软件概述与过滤选项"

#~ msgid "Storage DASD"
#~ msgstr "存储 DASD"

#~ msgid "Storage zFCP"
#~ msgstr "存储 zFCP"

#~ msgid "deleting all content of the installation device"
#~ msgstr "删除安装设备上的所有内容"

#, c-format
#~ msgid "deleting all content of the %d selected disks"
#~ msgstr "删除选定的 %d 个磁盘上的所有内容"

#, c-format
#~ msgid "shrinking partitions of the %d selected disks"
#~ msgstr "缩小选定的 %d 个磁盘上的分区"

#~ msgid "Edit user account"
#~ msgstr "编辑用户账户"

#~ msgid "D-Bus Error"
#~ msgstr "D-Bus 错误"

#~ msgid "Diagnostic tools"
#~ msgstr "诊断工具"

#, c-format
#~ msgid "The server at %s is not reachable."
#~ msgstr "无法访问位于 %s 上的服务器。"

#~ msgid "Cockpit server"
#~ msgstr "Cockpit 服务器"

#, c-format
#~ msgid "%d connection set:"
#~ msgid_plural "%d connections set:"
#~ msgstr[0] "已设定 %d 个连接："

#~ msgid "automatically selected"
#~ msgstr "已自动选择"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid ""
#~ "The filesystem will be allocated as a new partition at the installation "
#~ "disk (%s)."
#~ msgstr "默认情况下，文件系统将被分配为<b>所选设备上的新分区</b>。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The filesystem will be allocated as a new partition at the installation "
#~ "disk."
#~ msgstr "默认情况下，文件系统将被分配为<b>所选设备上的新分区</b>。"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose a disk for placing the file system"
#~ msgstr "选择一个放置引导加载器的磁盘"

#~ msgid "Select a value"
#~ msgstr "选择一个值"

#~ msgid "Available devices"
#~ msgstr "可用设备"

#~ msgid "Diag"
#~ msgstr "诊断"

#~ msgid "User password confirmation"
#~ msgstr "用户确认密码"

#~ msgid "Use Btrfs Snapshots"
#~ msgstr "使用 Btrfs 快照"

#~ msgid "Change encryption settings"
#~ msgstr "更改加密设置"

#~ msgid "Automatically configure any additional partition to boot the system"
#~ msgstr "自动配置任何附加分区来引导系统"

#~ msgid "nowhere (manual boot setup)"
#~ msgstr "无处（手动设置引导）"

#, c-format
#~ msgid "at %s"
#~ msgstr "在 %s 上"

#~ msgid "File systems to create"
#~ msgstr "要创建的文件系统"

#, c-format
#~ msgid "%s unused"
#~ msgstr "%s 未使用空间"

#~ msgid "Waiting for information about how to find space"
#~ msgstr "正在等待有关如何查找空间的信息"

#~ msgid ""
#~ "Configuration of the system volume group. All the file systems will be "
#~ "created in a logical volume of the system volume group."
#~ msgstr "系统卷组的设置。所有文件系统将创建于系统卷组下的逻辑卷中。"

#~ msgid "Configure the LVM settings"
#~ msgstr "配置 LVM 设定"

#~ msgid "encrypted"
#~ msgstr "已加密"

#, c-format
#~ msgid "Transport %s"
#~ msgstr "传输 %s"

#~ msgid ""
#~ "Actions to create the file systems and to ensure the new system boots."
#~ msgstr "创建文件系统并确保新系统启动的操作。"

#, c-format
#~ msgid "%s file system"
#~ msgstr "%s 文件系统"

#, c-format
#~ msgid "LVM physical volume of %s"
#~ msgstr "%s 中的 LVM 逻辑卷"

#, c-format
#~ msgid "Member of RAID %s"
#~ msgstr "RAID %s 的成员"

#~ msgid "Btrfs snapshots required by product."
#~ msgstr "该产品要求启用 Btrfs 快照。"
